做美容行業做左十年 你問我答

我都係巴 見住連登好多巴打都有皮膚問題，希望可以解答到大家。

有時護膚品未必越貴越好，有好多巴打會跟朋友買左好貴護膚品，不過接近完全冇用。護膚品sales好多時都唔會有耐心同個客講解美容知識（掛住serve大陸客 ）

希望幫巴打解決問題

如果巴打有疑難雜症，都可以post部分皮膚相出黎問我

打巴皮膚係唔係好滑

你老母對波咩cup?

Facial應該每隔幾耐做一次？

睇你皮膚情況 同埋本身你做咩facial
如果本身水油分泌平衡 你其實做下簡單護理 搽保濕面霜防晒已ok

水油分泌平衡既情況下 搽太多保濕精華 皮膚吸收唔到 其實會好易出粒粒 甚至仲衰過唔做faxial

不過有啲人上去美容院搞個陣 乾到毛孔出晒黎 咁一星期做一次facial 係屋企要日日敷mask都不為過

可以咁講 年紀越大 皮膚能留住水分越少 所以會做得比年紀細既密

收毛孔有咩方法

其實有幾個situation都會令毛孔變大
（1）年紀大變得粗糙
依個可以做激光刺激骨膠原 加埋保濕 應該係幾次treatment後已可明顯改善
（2）角質層過厚 撐大毛孔表面
地盤佬/運動員多數都係咁 依個可以搽磨砂膏/做peeling 加埋保濕可以慢慢收細
（3）年紀輕 但乾燥夜訓令皮膚粗糙
保濕可令新陳代謝加快 毛孔會慢慢收細 此情況不用做激光

好多雀班想打班, 但出面個D療情一般要5位數字, 有咩推介

⋯⋯⋯um⋯⋯理論上唔駛咁貴。不過我諗應該你係跟廣告上美容院，開激光療程之餘通常會配合保濕療程，所以開既療程plan偏貴。

不過如果絲打係好細個已經出斑，咁我覺得未必搞到架啦。因為個啲係遺傳性斑，同埋隔左太耐，可能係皮膚深層，有可能打斑效果未必太好。

但如果係淺層斑，理論上唔駛用五位數字。不過如果絲打唔介意，都可以sd局部皮膚俾我，咁我大約講到市面價錢你聽。

如果絲打年紀20-30已經有淺層斑，應該係皮膚偏白，黑色素易積聚，所以為防再生更多斑，適當搽防晒先係長遠之道。

我見過好多客打完斑淡左，但keep住原本生活習慣，少做護理，其實會好易生返出黎。

室內工作既人 好多時睇小紫外光影響
但其實香港有好大部分出斑既女仔 都係因為室內紫外光日積月累 皮膚偏白既人尤其要注意

尊重AV 女優？

義重av女優
唔會食日本人

係呀我好細個已經有雀斑，而定2x歲，坐office，咁打斑對我仲有冇用....?

好深眼紋其實可以點搞？之前有諗過下hifu，但又聽過話唔可以做眼，又話keep唔耐

23歲就有法令紋，係咪要去整容

玫瑰痤瘡 好易面紅 多面油 多黑頭 可以點搞
我係巴

多黑頭應該點去？

一定唔會冇用既 淺色為雀斑 深色為太陽斑
越淺越易打 次數都可以少
不過雀斑可去除 太陽斑一少做防晒 復發機率高

如果不幸地係荷爾蒙斑 暫時市面上都未有有效療程可以治療

荷爾蒙斑例子 來源網上圖片

Hifu機能量高 對眼有機會做成損害
可做robolex/RF眼部treatment 有刺激骨膠原同拉提效果 不過見效慢
我個人係偏向打針去填充淚溝/消除靜態/動態紋
靜態紋打填充劑
動態紋打botox/dysport/siax
不過要醫生consultation先知邊種最岩自己

動態紋打botox
靜態紋打透明質酸
23歲應該係肌肉太發達 唔關骨膠原流失事
打botox應有效舒緩 效果可維持四至六個月不等
隨住打既次數越多 效果會越來越明顯

玫瑰座瘡唔做得facial 建議睇西醫 等自己完全康復返先 依家唔可以做任何刺激皮膚既野

Thanks巴打

如果roblolex/RF見效慢係有幾慢？做十幾次？

我都知打針成效勁既 但仲未過到個心理關口去打針

去美容院針青
點解唔好用黑頭貼 因為頑固黑頭其實黑頭貼係去唔到
不過黑頭係油脂接觸空氣氧化
皮膚少分泌油分 產生黑頭速度會減少
長遠最好要keep住做保濕清潔 定期屋企做peeling

眼下面d油脂粒可以點解決

針青會唔會搞到毛孔好大

Robolex效果係Rf效果十次左右
如果你過往冇搞高 應該第一次做會明顯改善
不過如果想效果明顯 建議都係打針

以前我都有心理感關
不過針類botox係以前醫療癲癇症既常規藥物
同埋已受美國fda認可

我咁講 你robolex做五次 都等於打次針既價錢 但慳返去美容院時間 仲要keep到好多個月

試下做Hydra facial
專係for皮膚清潔 去油脂粒去角質

手勢好既話唔會
當然要配合保濕 新陳代謝加快 收毛孔速度會快好多

最驚唔係油脂粒 係疣充唔係做facial
巴打可以上網睇下咩叫疣 睇下自己真正係生咩

真油脂粒

咁Hydra facial

塊面肥無jawline 做hifu有冇用？

點解唔得 更加有效啦 不過真係會好痛

做啲咩暗倉印會退快啲？
做過果酸同海藻矽針都冇用

海藻矽針我都做過 網上講到好好 但我覺得冇咩用
如果減印可做激光嫩膚/V30
最近市面上有隻儀器叫Q plus A
做兩至三次已經減淡大部分 比傳統激光機見效快
不過單次做價會貴少少

都明既
或者我見身邊啲朋友可能貪心啲 打到好樣衰 同埋散嗰陣嗰種浮腫我唔太中意

佢地應該返大陸打/有雜質
最好係香港搵醫生打

點先知自己係咪水油平衡？額頭好多油 可以點搞
同埋正常針清完既印係咪第二朝就退哂？
btw巴打好有心 已正評

凹凸洞，暗瘡印點搞好

皮膚有光澤，有水潤感覺，同埋唔會出現乾紋。
乾紋好易望到，就係額頭望到好明顯紋理，其實就係乾紋既表現。
皮膚分三大類
-》油性皮膚
-》乾性皮膚
-》中性皮膚
各有唔同護理方法

要處理油性皮膚，首先要明白皮膚點解出油。
係因為皮膚底層太乾，所以出油保護，防止水分被揮發。所以用抹油紙會越抹越多油，

係依個時間唔應該用去油產品，只要用保濕產品，出油問題自然迎刃而解。

乾性皮膚則係水分不足之餘，更沒有足夠油分保護皮膚，所以用既保濕產品要偏向用潤膚霜/馬油等滋潤性產品，令補充水分之餘有保護物質封鎖皮膚水分。

黑頭(好多)
暗瘡紅印
黑眼圈

以上三樣野點解決好 ？(最好係經濟少少嘅方法)
求樓主俾d意見

Btw 已正評

我毛孔大到自卑
有無邊啲聲譽好有用唔呃人

Picoway對凹凸洞有無效？

海藻針試過 但效果不大
建議做微針 微針係會用肉眼看不見既針破壞皮膚最表層 令皮膚再次更新 我做左6次效果都好明顯
通常微針會浸落精華液/羊胎素中 令效果去到最大

同上，市面上有一部新機叫q plus a。聽講效果會比微針好，做既次數比微針少但做到相同效果，係單次做既價錢會比微針貴。

記得記得做微針/q plus a一定要配合做保濕
新陳代謝慢 做咩treatment都事倍功半

想經濟少少 只做保濕
年紀細新陳代謝快 配合保濕加快皮膚康復速度
已可做到你想要既效果

如果年紀23歲以上 真係要上美容院做多少少treatment

退斑有用
對粒突洞冇用

Tghlol
你私底問我 因為要睇你年紀同budget 加埋要睇你毛孔係因為咩事點大法先講到俾你聽

Tg Phlol

眼袋黑眼圈有冇得救

眼袋有三粒脂肪 年紀大三粒脂肪變大 形成眼袋
最快方法割眼袋 三粒脂肪開刀抽一粒出黎

其次用機做robolex rf收細眼袋

Ps: 眼袋有機會唔係眼袋 可能係眼肌 有眼肌既女仔幾可愛 例如橋本環奈

不過眼袋太大 就真係考慮割左佢啦

黑眼圈係因為訓太少 微絲血管爆裂
身體血液循環好返 黑眼圈問題可以紓緩
可以通淋巴/做運動/robolex/RF都有紓緩效果

當然最好係治埋本 自己本身都早訓 唔好俾太大負擔自己啦

多謝巴打
咁robolex rf係咪好貴㗎

通常好少做眼treatment
啲人係facial當中作為附加項目做
RF二百零蚊
Robolex比rf有效好多，但貴多幾百

一個月幾百蚊我又覺得唔算貴，係西武買眼cream平既都600-800蚊

收到！

小六個排成日玩黑頭貼 用手整/針擠黑頭 t字位易出油 而家廿歲毛孔勁粗 點解決

今日返工處理文件 大家有咩都問左先 收工盡快係依度覆大家

皮膚本身修復能力強 細個玩黑頭貼 用手整未必真係會導致毛孔粗大
我諗巴打本身應該係角質層厚 油脂分泌多 加埋皮膚乾所以先會顯得毛孔粗大

所以巴打要先由根本解決問題 做好左保濕先 其實應該已有效收毛孔 唔駛咁快做激光

收毛孔 搞凹凸洞做Cryo冷凍無針有冇用？

收毛孔幾有效
搞粒突洞冇

咁如果純粹係保濕清潔facial呢？

利申 20歲

暗蒼印唔去美容院有無得搞

皮膚泛紅 皮炎/油性皮膚
幾蚊既純保濕mask可日日敷

就算皮膚好好 都要日日搽日霜晚霜

唔駛用幾十蚊既多function mask
Simple is beauty
有時美容野用得越多未必越好 國外有人用護膚野得太密 用清水洗面反而令皮膚更新仲好

面頰兩邊都有暗粒 可以點做

有冇人手瘦面大法

超級油肌 額頭有暗粒 想收下毛孔 持續碳粉激光有無用

做過一次頭幾日出油無咁勁 迫左啲暗粒出黎但又爆唔出

天生黑眼圈好深+眼下天生有幾條好深眼紋（唔識形容）有冇得搞
聽過人講去美容院做機可以解決 但眼部呢d咁重要又唔敢亂試

成日都想做facial 但又唔知咩美容院比較好 有冇邊間推薦？

好難 因為需要光學機 一部都幾十萬 如果屋企做到部機都唔駛咁貴啦
值得開心係科技進步 光學機treatment比以前平左好多 一個月幾百蚊就做到

想問下咁樣仲有冇得救
鼻左右2邊面頰都好紅(可能燈光問題唔清楚)
唔知咩黎

男人老狗想學化妝，只係單純想搵下興趣班學，有冇推介邊度學?

皮膚粗糙個樣好老可以點搞
鼻同周邊毛孔都好粗
平時淨係用洗臉奶
之前用過極潤支爽膚水同乳液生到成面閉口
之後唔敢再用保養品

通淋巴 不過唔好自己通 㩒爆淋巴結會發炎

碳激對污糟皮膚勁有效 但就好似類固醇咁 解燃眉之急
長遠做保濕 出油冇咁勁 先有效減低污糟野出黎既速度

射頻機會有唔同能量調教
做眼同做body既能量會好唔同 所以唔駛擔心太多
不過最好唔好去細美容院 因為大部分二手同舊式機 射頻能量損耗好大 落手既人都未必受過專業訓練

有啲機未必做到眼 雖然真係去皺做到好靚效果 例如hifu 因為能量太高

邊間推薦你可以tg我： phlol

色素積聚，問題唔大
激光加保濕做7-10次，應該七個月至一年內已可明顯改善
巴打預一個月係出面美容院用900-1100蚊可搞掂

Ps: 激光一個月只可做一次，頭1-2次效果未必咁明顯。唔好做彩光，彩光能量分散冇咩效。

巴打最好早啲搞 因為你演化緊粒突洞，早少少做激光刺激骨膠原增生會好啲。

上網學
我好多fd都係化妝師 不過佢地話香港冇邊間化妝學校唔伏
當然短期course既話，可以考慮蒙妮坦，老字號既化妝學校，我有同事都係讀依間野出身

皮膚毛孔入面積左好多污糟野 所以做成用護膚品會塞住毛孔

先做碳激/hydra facial

然後再定期屋企保濕就ok

想問額紋應該點搞
利申：廿幾歲 好細個已經有

鼻上面有幾年前生暗瘡後凸起嘅疤痕，近期係美容院做完針清後個鼻好似又多左，想問下係咪要做激光先解決到

打額頭紋打botox dysport
三千蚊keep半年左右
我年三十打完

一星期後

好貴

半年keep 每個月圍返開500蚊其實好平 坊間有咩treatment可以去額頭紋呀
我點解咁buy針類 因為佢地做到生活美容做唔到既野 仲要計埋你慳左好多時間上美容院 個樣睇落後生返 生活帶黎既方便呢

曾經有人同我講過話唔好用髮尾油，因為頭髮上既髮尾油會hi到面部兩邊，會導致生油脂粒
你點睇？

睇成份
礦物油唔會
植物油好大機會有 會有過敏/阻塞毛孔既機會
特登搵左公司training既教材做support

有無邊間唔會瘋狂sell 野齋做

Tg我 你問我想做咩 我講定晒價錢你聽 你自己決定

暗瘡印點搞

追post呀 上面打左好大段野教

一定要去美容院搞？

嗯 新印可用藥膏黎搞 例如喜療疤 但舊印真係要做激光先有效 尤其刺激骨膠原令皮膚變得平滑係關鍵中既關鍵 因為暗瘡印同粒突洞係打孖黎

好 唔該巴打

樓主 我凹凹洞超嚴重 有咩方法搞

人生完左 毀容

坊間700-900蚊做微針一次
做7-10次應該見到效果

其次q plus a，依個3次見效，不過價錢係微針3倍左右

咁有無邊間平啲

想平返大陸 但返大陸意外好高
點解會一支針3000蚊
第一：botox dysport係外國用藥品 任何醫療用既藥物都一定唔會平 每年都要付出好多係專利費上
第二：醫生打針既費用 就好似你睇感冒 單單診金都要300

大陸有樣野叫蘭州botox 不過唔知係咩物質 風險好高
其次可以打韓國siax 如果冇記錯 botox間廠都收購siax既配方 安全性都高 價錢我問一問 陣間係依個post答你

想問下女仔有呢種下巴可以點搞？
打針？激光？價錢如何同可以keep到幾耐？
多謝巴打解答

最新市價 岩問左
Siax: 1600蚊

有呢種下巴 你指國字臉？
打botox dysport siax可以變返尖
通常國字臉係因為咀嚼肌太發達

效果keep半年至九個月
當半年後再打 效果會更明顯同keep得更長

應該係
牙醫同去美容院都話我係冇下巴

咀嚼肌發達令下巴唔突-》botox, dysport, siac
下巴短 所以睇唔到->透明質酸打長下巴

1) 人哋話皮膚粗糙 多粉刺黑頭係油性
但又有人話多出油係因為皮膚底層嚴重缺水 所以係屬於內乾外油(即屬乾性)
咁我到底係油性定乾性?

2) 點樣先可以解決黑頭問題?
唔係清晒 但減少都好呀 點解會不停出?

3) 我塊面好似成日r到老泥咁 即係輕輕r吓都會有面泥之類嘅嘢
人哋話做多啲去死皮就得 但好似唔多奏效
點搞呀?

唔該巴打 祝巴打全家幸福快樂

想做普通針清 有冇邊間手勢好而且唔sell

如果純粹想針清 我覺得真係要逐間逐間試
不過好少人純做針清 因為要配保濕做
唔配好既保濕做針清 皮膚太乾 針清可能會撐大毛孔

（1）油性皮膚係缺水 乾性係缺水又缺油
巴打明顯出油但補水不足 所以好sure係油性皮膚

（2）出去針清 然後定期保濕 油脂分泌少左 黑頭都唔會增生速度咁快

（3）um⋯⋯⋯⋯唔係死皮⋯⋯係老泥⋯⋯巴打係咪做地盤/戶外工作既行業？做hydra facial會有效啲 因為應該係皮膚毛孔入面都積左好多污糟野

咁樓主有冇好嘅針清/美容院介紹

Budget 200-400內ok?
Ok既話tg我 phlol

打透明質酸市價幾錢左右？

聽日答你 因爲聽日先返到公司拎資料睇到

好似呢位巴打既情況去做fraxel laser會唔會快啲見效？
但又好貴下 搵醫生做都要成$6000一次
有冇啲平啲既方法可以搞搞佢？

做完激光有無推薦搽乜保濕？

會快見效 不過貴
同埋佢個狀況打laser有少少危險 皮膚太乾太紅
微針我覺得會好少少 fraxel laser完成個療程起碼3-5次 再加埋保濕treatment 我諗都真係會幾肉赤

想問下玫瑰座瘡應該點算

有冇啲療程可以推介下
唔該巴打
利申窮撚

微針大約600-700
Facial通常配janssen/guniot
你預單次做應該1000蚊左右

做3次會見到效果

平時有做開保濕既話 你可以完全唔配保濕 不過建議當然配埋

有興趣可以tg

1600可以接受 有無多啲資料

Tg phlol

日常生活有咩方法紓緩下

想知道係咪要成日敷mask先會皮膚好
而家19歲皮膚唔係暗瘡嚴重 最近暗粒都冇乜
但唔知點解冇個種水亮嘅感覺
見人地有暗瘡印都好其他地方都好水潤
自己就好似有啲粗糙咁 唔識形容
成日聽到人話後生皮膚係最好
但係自己完全冇呢種感覺

樓主 濕疹點搞好 癢到仆街 R就出血

脫痣，係咪用激光整比較好呢？
坊間大約幾銀到呢？thanks巴打

塊面正面望都係咁，有咩做翻靚/尖
明明個身好瘦但淨係塊面咁

想去脫墨 去細細間嘅美容院用藥水脫係咪好易有疤？

微針係咪fix唔到毛孔粗大?

其實凸洞係咩嚟
有無圖？

google唔到呢樣野

男仔有嘢想問
男士去美容院邊間無伏同點分
因為好唔透明 驚比人焗sell plan

最近畀人硬sell咗 green peel plus呢部機做 佢話出面做要1200一次 可唔可以講下通常市價幾多同其實有無用

對於醫治凹凸洞，點評價激光 vs 微針 vs TCA

性價比方面，你會recommend邊種？

脫墨用藥水脫係好易有疤 好睇美容師手勢
通常係用細針浸落腐蝕性藥水然後係粒墨度吉
如果墨既面積大 接近百分百機會留疤

藥水價錢百零蚊

激光做可對焦黑色素位置 由醫生主打都600-700蚊 我覺得會安全好多

市面上所有脫墨激光都係10600nm 用co2 laser
只要由醫生脫都會幾穩陣

其次點解要醫生脫
因為墨有分良性惡性
如果係惡性墨 冇經醫生判斷就打 可能會令墨擴散 所以唔好去細美容院/自己去除

岩岩係你tg問我？
重複post多次 去唔到美容院既situation

（1）萬寧買百幾蚊既peeling
Peeling同磨砂膏唔同 磨砂係物理性去角質 peeling係化學性去角質 會溫和少少 對皮膚冇咁大傷害

（2）peeling後 做蝸牛mask 蝸牛mask本身具修復效果 對損傷/敏感性皮膚都會幾具效果

（3）早上出門搽日霜 最好公司都有 俾冷氣吹乾前都會有適量補充

角質層 死皮過厚
所以皮膚光澤出唔到黎
試下萬寧買peeling做下

短期搽類固醇藥膏止痕
長遠睇中醫

睇中醫有好多野要戒口 戒兩至三個月會見到好返好多 我有好多客甚至我自己都係咁

Yup
我個邊醫生脫650 坊間都應該係500-800依個range
唔好搵美容師脫 上幾個留言答左

中醫？要做針灸 間間中醫都唔同醫法 都唔知邊間好

細個好中意食香口膠？
如果係咀嚼肌大，打botox dysport 三日內會見到明顯效果
如果骨架大，咁就可能要做手術

點樣知係咩咀嚼肌大，拳頭放面，微笑
Feel到好大舊肌肉即係前者

Tg sd相會容易睇少少
Phlol

嘴角兩邊，即木偶紋位天生有兩條好明顯嘅青筋，個人顯得好老相，化妝都棄唔到，有無辦法整走佢

Sorry對呢方面唔係太熟悉
唔係好知peeling係咩
Peeling同磨砂膏係兩樣嘢嚟？

點睇線面?

淚溝係咪得打填充劑一個方法

Fix到
微針平夾好有效 缺點係會有少少痛

間間都sell plan架啦 最重要sell得舒唔舒服 同埋會唔會你唔join就黑面姐

如果邊間焗你買plan 報警係冇用架 記得要嚇佢報海關 因為海關先係真正負責監管美容院銷售手法

不過唔好信地鐵廣告/網上promotion 幾十萬廣告費sell你幾百蚊試做
其實上到去實俾人chur爆

其實自商品說明條例出現後 依個條例令不良美容銷售手法成為刑事罪行 美容院威嚇性銷售已經絕跡左大部分 所以都可以放心

如果想去美容院 可以tg我

其實皮膚不平滑 有明顯坑 已經係粒突洞架啦

激光 tca去印最明顯
微針搞粒突洞就會出眾啲

因為藥水peel我都做過 經驗之談

可以Tg我
未見過醫濕疹都要針灸 真心

青筋打激光

嗯 peeling係泡泡形式去角質 溫和好多
捽多幾捽會好似擦膠咁捽到死皮出黎

包包面應該點搞，韓國機hifu有無用？美國機太貴over-budgets

Um⋯⋯⋯香港仲有人線面既咩
始終線面唔需要考任何牌照 西方都好少臨床經驗 所以唔多點夠膽去做

嗯 我所知係

cps對暗瘡印係咪真係有效？成日喺啲舊印上面生新瘡

同埋皮膚好易敏感，一啲本身用開嘅product無啦啦都可以搽到成面腫哂，明明以前用都冇事，點解會咁

有用 不過要睇打幾多線
有時美容院推promotion 可能只會打100-200線
但真正要有效果要打400-600線
所以做hifu唔好貪平
一來醫生做最好 二來睇下打幾多線
通常做3次為之一個療程

係咪買peeling gel? 有冇話邊隻好用推介
同埋peeling+mask係每日都做定其他次數？ thanks a lot

絲打要留意返你暗瘡生成原因
可能係：
（1）皮膚清潔唔夠乾淨？
（2）壓力太大荷爾蒙失調？
（3）食刺激性食物
先治本再治標先會有長遠幫助

皮膚突然易敏感 可能係因為抵抗力弱左 或者屋企污糟 有蟎蟲 唔關你搽咩事
如果屋企唔污糟 可考慮早訓 飲多啲水 少食油野 睇中醫 提升返身體本身免疫力

隔幾日做peeling都得架啦
其實peeling gel我覺得邊只都差不多 百幾蚊到二百蚊都ok架啦

日霜都係搽番普通補濕功效既就可以？

咁巴打你有冇邊隻peeling推介？
同埋係咪一星期一兩次就得㗎啦
我諗我係混合性肌膚
麻煩哂巴打

暗瘡印點樣去除？
可以點避免

我見到你上面嘅留言啦
正正係我問嘅問題
唔該哂 你個post好有用

平日做好保濕 出油減少 就可以減少爆暗瘡機會

暗瘡印可做激光

想問有無得介紹下邊間美容院做facial好

有冇方法可以搞返好d十幾年水痘印？

面上有條好似叮噹啲鬚既凹痕 可以點整走？

其實咁多護膚品可以點整個schedule
依家每個禮拜隔四日用一次面膜 用完揸蘆薈瞓覺
如果想用保濕收毛孔應該幾時用

其實洗面用洗面刷有冇用？用左都仲有黑頭粉刺
唔想每半個月就比錢去美容院做針清，係屋企自己用暗瘡針見野就挑係咪都一樣？

我係咀嚼肌大
但打botox可以hold幾耐
會唔會打到變硬膠面
但其實塊面啲肉都多

脫疣既價錢通常係點? 美容院出$2500全面係咪都貴?

Um⋯其實原理同hydra facial差不多，只不過係韓國版。如果佢真係有用TNS生長因子，咁1200蚊應該都算接受到價錢。不過TNS生長因子係美國FDA認可既精華液，韓國treatment用既應該有少少唔同。

我諗依個treatment 600-800既package價都係合理範圍

果酸，激光，皮下填充劑都可
最快一定係皮下填充劑 其次激光

建議都係美容院啦 水油平衡既皮膚 其實會產生好少黑頭 反而應集中係做更好保濕 勤少少敷mask 定期用peeling
見皮膚有邊樣問題就做邊樣 其實係大忌 你會無限拋錢落去 要由根源開始解決
點解自己買針挑唔好 因為有機會挑得多毛孔會變大

Hold半年
唔會變膠 好自然 因為botox係打黎放鬆肌肉 並唔係一種填充劑
好多人將botox同透明質酸混淆了

有無分邊隻激光? THX

可能間美容院部機耗損高
激光機本身係好易耗損 所以美容院推出一啲遠低於市價既promotion 有可能要打好多次先做到預期效果
建議可去另一間做/醫生幫你做

Phlol

激光 不過有心理準備做既次數應該要偏多 可能做十次要會有顯著效果 因為水痘印通常較大較深色

同埋你預左就算完晒療程 都未必百分百康復

夜晚做保養 皮膚會吸收好啲
不過記得朝朝搽日霜同埋防晒 唔係皮膚好易衰老架

留明

玫瑰座瘡係唯獨一種皮膚病做任何facial都唔會有效果因為唔關新陳代謝，唔關皮膚清潔，而係皮膚底下微絲血管過度活躍
如果做facial刺激微絲血管，可能情況會變得更加嚴重

睇西醫搽抗生素藥膏 咁樣先可以最快好返

如果好返後 微絲血管想收細 咁就可以打激光收血管

其實我日常護膚用開cheap野 搽蘆薈保濕gel就算
蘆薈產品點都唔會錯 因為蘆薈本身有消炎殺菌功用 對做完激光既紅腫皮膚會有好大幫助

問左啦 市價7000左右

依啲要上美容院先可以答實 每人情況有少少唔同

頭先美容院sell我做hifu
佢話唔係美國機所以要做五次
巴打覺得五次幾錢係合理
好驚俾人水
同埋其實係咪hifu會更好

認真問 絲打幾歲？

22歲

唔好傻 打botox
22歲其實仲好後生 冇可能咁早做hifu
Hifu for 26-30後 皮膚有鬆弛問題/雙下巴既女仔會岩好多
Botox我當四千 keep半年
Hifu可以13000-42000 keep一年

咁點揀我都會揀針類
同埋hifu點都係醫生做會最安全 但醫生做既療程都幾萬起跳架啦

巴打有冇聽過lisse medical spa
佢地話我有一邊啲肉鬆哂
然後雙下巴成個跌出嚟
然後就叫我買五次
其實有冇副作用

多謝你先
我諗可能係壓力+環境污糟
做facial成日俾人sell cps矽針嬰兒針女神針
邊個先真係有效？

我眼下面都生左d粒粒，之前自己系屋企keep住用果酸同黑凍膜。過左一段時間，佢爆開口，唧左一條黃黃地既野就消左。
但仲有幾粒，究竟係油脂粒定疣

我都係突然KEEP住係同1個位生瘡/暗粒/冇頭既紅粒
懷疑係有排食得多朱古力/ office太污糟,可以點處理因環境而引發既暗瘡問題?
食左一段時間中藥,轉過生都冇用

出面油情況嚴重
擦完保濕果啲乳液
都冇乜改善 有時會覺得仲油咗
點搞

Tg sd相俾我睇下 其實hifu算係高風險療程 所以未去到必要都唔太建議做 同埋對22歲既女仔太貴啦
Phlol

最有效係早訓加強抵抗力
如果去印方面 cps比矽針好
矽針親身做過 唔覺得有網上講到咁好

同一個位油脂未妥善消除
兩個方法
—》搽外用a酸
—》做hydra facial/peel facial

環境問題冇等搞 平日早訓加強抵抗力 增做保濕令皮膚新陳代謝夠強 推到污糟野出黎 體可埋定期屋企做peeling

唔好搽太潤既保濕產品
個啲岩乾性皮膚用
直接敷水分mask 日日敷 再唔掂就去美容院做深層保濕

有1月做aqua peel一次,好似冇咩用

仲有碳激 碳激對皮膚有污糟野勁有效

我自己都有哩個情況
我係眼周有好多一粒粒白色點點係皮下 摸落去冇凹凹凸凸 上妝之後眼底就好明顯見到好多粒粒係到
去美容院啲人都係咁同我講做Hydra facial / aqua peel, 做幾次就會清走哂
課左成皮野落去之後 做落先知佢完全避開哂眼位黎做 話咩眼周皮膚唔岩做哩啲
結果一皮野比左 但油脂粒都仲係到

問過醫生 佢地話其實人體都會自己吸收返 但時間會耐啲
好睇你新陳代謝快唔快
如果真係想去 建議都係去睇皮膚科醫生

絲打平時用開邊一隻果酸?

巴打請問無針埋線係咪真有效?佢好啲定HIFU好啲?

無針埋線係咪指蛋白線？有效果
但一定唔及hifu即時見效 不過同樣地hifu都會價錢高少少

有無邊間針清推介
做過一間 整衰左
唔知點整 搞到我下巴有粒好似米粒咁既野 究竟咩嚟
同埋想問用左杏仁酸清閉鎖性粉刺 但依家爆曬瘡又好乾 可以搽咩
（我之前係睇網上話用娥羅納英對皮膚好 日日厚敷 搞到谷曬啲閉鎖性粉刺 ）

唔該巴打

感謝巴打解答

細鋪頭做？
應該本身針清唔乾淨 入左污糟野落去
做左碳激同保濕先啦 但依幾日唔好亂咁敷野先啦

皮膚需要少少時間新陳代謝 有時你搞得太密 反而會越做越衰

唔係呀,好似叫Liftera V 咁ge名

邊度有美容院唔駛開course又唔威迫.

酒糟鼻可以點

樓主有冇研究過修眉用咩工具修最好？

唔威迫 香港接近九成都唔威迫
不過唔開course基本冇可能
原因點解：
（1）好多療程都要做3次以上先望到效果，開package最能sure客戶一定做到佢想要既野
（2）香港有能力引進先進美容機既機構，都要確保有足夠客源先會放心入機

如果所有客單次咁做
二月份有300個客上黎做facial
三月分變左30個客上黎

其實美容院好難部署入唔入新機好，正如電訊商固定成本好大，都需經要上台咁樣。

除非你話好細好細既美容院，同埋用誘餌吸你上去，但最終只會因小失大。

年中見唔少客周圍試，最後上得山多終遇虎，俾唔好既美容院sell左鑊甘。

Package有大有細，最緊要夠膽同美容院姐姐講，唔好勉強自己

睇左醫生先
唔再爆發後可考慮激光修微絲血管

係埋線廠出既HIFU機

啱啱又科左水俾美容院
唔敢同身邊人講 次次都俾人屌鳩我話俾人呃
咁我係覺得幾舒服嘛
幾百蚊一次 facial黎講其實唔算好貴下話

想知道有冇話咩牌子嘅日霜晚霜推介
定其實買邊隻都差唔多 之前見好多人推肌研
同埋有冇物理性防曬可以推介下

唔算貴

做咩facial不過？

敏感肌+超油肌點搞？但冇暗瘡問題
啲人話太乾要搽保濕，試過好多保濕product平到貴，亦試過曬oil free控油都冇用。唯有搽啲乾爽少少嘅product叫做好少少，但都喺每隔一兩個鐘就用一張仲要喺成張透曬
唔該曬巴打

間間美容都有美容雞？

眼霜應該咩年紀開始用？

Tg詳傾 想問多少少你既情況先俾意見

其實係香港一個度度地方都開冷氣既地方 我覺得幾時都用得
好簡單咁講句
就算你身體冇出汗 你出完街會唔會沖涼？
同樣地 皮膚護理都唔應該係問題發生個陣先去做
而係防範於未然
廿歲keep咪keep到廿歲皮膚
三十歲咪keep到三十歲皮膚
所以一定越早越好

用agent/call centre搵客並唔常見
特別係一啲需要tailor made設計個plan既行業 更需要agent單對單去跟進同輔助 例如地產 例如保險

我咁睇囉 有專業知識咪係agent 運用女性美色而去做既咪係雞

同埋我有好多凹凸洞，做左幾次co2好似淡左少少
但係過一排又好似變返原本咁嚴重，其實係咪會咁？
同埋做完幾次co2之後皮膚就keep住勁乾勁敏感，點補濕極都好乾，點算

幾年前嘴唇生咗粒黑點 4mm唔顯眼但幾深色 建唔建議做激光或者彩唇整走去

先做微針 平滑返先開始做激光
粒突洞未平 色素好難均衡

暗瘡印點搞呢

咁點樣可以令皮膚多返水份？
已經用好多補濕產品+敷補濕mask 都係好乾
唔該樓主

不如試下做無針導入/infusion
直接用電流打開細胞壁 將精華養份導入細胞入面
保濕效果係咁多隻facial當中最好

其次可以考慮打保濕美白針 但如果經常捱夜 咁就唔好啦 因為會流失得好快

追post呀～

毛囊炎有無得搞

可以考慮果酸 有抗炎功效

我家姐廿幾歲就學我老母用精華素 Q10之類，呢類產品對我家姐黎講會唔會太早用？

Haha 用完唔會好似你媽咪咁有效姐
Q10本身人體內部就有 不過年紀越大越少 你家姐用多少少都冇咩問題既

不過啦 如果真係用某啲名牌精華s x 1+1依啲
當停用後 皮膚一唔慣冇左support 可能會短時間變差姐

副作用唔大 不過要keep住擺錢 改善又唔多 有少少唔值

如果我係你家姐 我推薦佢買janssen系列

Janssen既精華係香港新娘化妝師 結婚前最常用既護膚產品 短短幾日可以幫皮膚回復巔峰狀態

同埋佢精華系列多有唔同function

例如
去皺緊膚系列
修復再生系列
魚子精華系列
消炎保濕系列
⋯⋯⋯⋯⋯

可以把錢用得更加其所

係飲定係搽面 好想解決

飲果酸會人生上解決自己
搽面就皮膚上解決問題

但搽防曬有無幫助

有 唔會有額外色素加深

黑眼圈點搞 唔係唔夠訓果種
天生係咁 睇落好無神

係咪有鼻敏感呀？
識親有鼻敏感嘅人都有好深黑眼圈

打redemsity 2
市價7000蚊左右 效果keep半年
後天可做treatment 先天打針會好啲

用緊死海鹽好正
用左一排D暗瘡退哂

無

唔知算先定後... 之前無咁深, 之後先明顯左
可能本身同夜訓習慣有關 (3-4AM)

正常 年紀越大 色素越深架

打針係永久? 有無收遺同貴唔貴

效果半年至一年 因人而異 外國臨床經驗10年 暫時未見副作用
不過一定要醫生打 因為係侵入性療程

其實敷完面膜洗唔洗沖水
定由佢自然乾就好

左邊臉經常一熱/沖完涼就會紅左一撻
個位摸落係好鞋 但其他位完全無事
皮膚本身都好薄 一界到就會流血
所以一紅就好明顯
有咩方法可以盡量降紅
唔該巴打

係阿 嗰陣中學雞唔識野

唔怪得喇 我跟網上講 連續搽左杏仁酸4日喇

我有做開激光打斑 早輪買左幾次嫩膚 話會縮番細啲毛孔
咁我應唔應該做做個好既針清再做激光thx

針清唔係越整越粗？

屋企唔沖水
美容院當然要啦 因為個客要出門口架嘛

可能係皮膚乾 有皮炎 依種情況做多啲保濕
亦都可能係微絲血管太活躍 但未去到紅斑狼瘡 依種情況就做多少少激光
如果沖完涼就皮膚泛紅既情況 你應該多數都係後者

做得太多太密 俾皮膚休息多少少先 等皮膚休息夠之後再做療程會好少少

有時我見一個人皮膚差 係因為保養保得太多 皮膚吸養分吸到消化不良

你唔清黑頭 黑頭越撐越粗毛孔 針清有時都睇手勢 唔會越做越差既

想問黑色呢點咩黎？

之前做facial 次次痛到死，有時做完仲會多左凹凸洞（可能佢濟d暗瘡，處理得唔好）。
所以搞到呢家好驚做facial ,但好多暗瘡，應該點搞
個時做過細型同大型美容店 ，最平試過120$1次 ，最貴 2600$ 10 次（_姬做），2600$ 個10 次個效果其實幾好，又唔太痛，但呢家打去問過要成5-6000 10次，貴到唔想做
其實想做facial 搞掂暗瘡問題，樓豬有咩見意

點去印

一般脫完尤之後會唔會復發？我半年前係美容院連根脫左，果個位脫完之後本來凹左，但最近摸下果個位好似有少少野凸出黎，係咪復發？

皮膚乾同埋薄，仲有微絲血管問題，用咩牌子嘅保濕mask好?thanksss!

頑固黑頭（突起）/黑色素（平）
前者可做碳擊激光 後者只可做激光

5000-6000 10次其實都算平
不過如果你係咪仲爆緊暗瘡？

Facial唔係越平越好 有時細間做五次 都唔及做貴價facial效果一次 最緊要係睇本身用咩精華液/咩機

如果想搞掂暗瘡問題 不妨試下做海底泥facial呀

正常唔會復發
不過關唔關屋企冇做好清潔 仲用緊生尤個陣用過既護膚品？
生尤時期用過既護膚品 要狠心扔晒 唔係會好易復發架

激光會收微絲血管好啲

如果買gel 買蘆薈gel擺落雪櫃 然後拎黎搽 有降溫減敏感效果

食西藥都唔會一次見效做多兩三次啦
肉眼做一次係難少少睇到改變

超過4粒 2500全面都算抵
平均700-800一粒

個鼻翼位好泛紅 之後近眼袋個同眼袋下有好多位位出左黎 T字位都油 容易有暗瘡同粉刺 可以用咩護膚品or有咩facial係可以做?thx

打針（例 redemsity 2）
係咪無風險 想試又驚中伏

係咪一定要定期做針清去黑頭？
定係本身唔嚴重就唔需要？

neostrata gel plus

hifu 一次幾錢?
最有效收包包臉係咪hifu 最好?
申:唔想打針

Tg俾相好少少 我驚你係疣

一般美容院針清之前係咪都會用蒸氣機蒸下塊面先？
我之前去過有間一訓低就同我洗面跟住就開始針清，唔知係咪心理作用，硬係覺得果間既針清痛過其他美容院

香港食飯都有機會噎死
不過醫生打redensity 2未見過香港發生意外
唔好返大陸打就得

唔嚴重唔礙眼可做peeling

全部都係超細粒 同埋係軟既 應該冇疣個種硬

其實塗門面上聲稱去黑色素 係咪都昆9人

Hydra facial+janssen一齊做

巴打你覺得
bellasonic保濕d定係infusion保濕d?

都唔係冇用既不過激光一定快過就咁搽/食既產品
食療醫感冒 定食藥醫感冒
我諗大概係依個分別

前者少聽，後者康德斯酒店都有得做
infusion會出名啲
如果bellasonic咁有用 正常好多集團都會有入到機

而家好多美容院都入左呢部機...
APXX,BEXXXXXX都有
SELL到好行咁...

redensity 2同激光又唔同？

其實成日聽件講都話要保濕保濕 但我已經日日都敷mask 但都係好易出油同好乾 本身油性同有暗瘡 其實仲有咩方法可以保濕

同埋日霜同晚霜其實有咩分別 我只係一樽cream走天涯 日頭夜晚都用佢

聽人講

想幫自己做好d護膚但係完全冇研究應該點入手
想做到乾淨同埋皮膚有返d光澤咁既效果
自己應該係油性皮膚 因為成日出油，平時會做既護理淨係得用洗面奶洗面同埋之後用返爽膚水
仲有冇咩基本野要做？同埋d清潔/護膚要買邊類for返油性肌膚
Btw如果想皮膚白d係咪要日日都茶防曬？
20歲巴 新陳代謝仲算唔算係快既年齡

嚴重凹凸洞有無得搞？上面睇到你話q plus a google唔到

師傅明白了我收下手先

想處理凹凸洞
點搞好？

有無用過bioptron哩部機？彩光機thank you

想問下你美容行業 你係幫人做facial。定係啲乜嘢 你係有專讀呢科 定係就咁入去做就得

Redensity2專搞眼袋
激光就專搞色班 墨 微絲血管

敷mask唔保護 可能你做唔到深層
通常都關角質層/死皮過厚先 可以試下去做次機做facial做大掃除先 然後先再日日敷 效果會好好多

有人問我點解敷mask都要去做facial
就好似日日刷牙都應該定期去睇牙醫洗牙咁

新機黎 市面上都少
要醫生做 要敷麻膏 做3次已經完成療程
對去印去粒突洞超有效

彩光機比激光仲易整損皮膚
因為打既nm太過分散 每樣效果都做到啲 但每樣都做唔到完美 唔應該打既地方又會打
所以建議絲打做激光嫩膚好過 比彩光易見到效果多了

邊間有？方唔方便tg講？3次大約幾錢

幾錢😱

做美容業可以做學徒入去 上市集團都會train兩個月先會俾學徒去做 唔一定要專讀依科

特別市面好多光學機 都一定要資深trainer/醫生去教點操作 所以有冇讀過唔關事

我係做美容院promotion個part 專係負責打call同搞訓練

另外想問下用co2脫墨脫完黎傷口位會有紅印 類似疤痕咁係咪正常？會慢慢變返淡？

想做bikini脫毛同男友都做脫毛 有冇介紹？

男仔想去做facial, 有邊間冇咁hardsell

嗯嗯 會慢慢變淡
如果醫生幫你打 應該會俾埋去疤膏你 同埋屋企勤做保濕就見唔到架啦

有 tg add我啦

Tg傾 phlol

你地啲問題我tg pass左俾我同事答
Tg俾人轟炸緊
但你地有咩就係度照問啦

邊間做好，5-600 一次facial 都唔貴
學生哥冇錢

X姬好唔好？

黑眼圈太勁可以點算

可唔可以介紹牌子俾我上網睇好貴 我仲係學生哥

粒左入去就要打針
如果統粹眼圈可做robolex/RF
不過robolex效果快同明顯

有少少暗瘡印同極多黑頭可以點搞...

唔好自己做 酸性太強 控制唔到時間會爛面架
酸性太弱做野又冇效果
Tg傾啦

如果20歲左右 新陳代謝快 做保濕facial已經夠

如果23歲以上 做激光treatment刺激骨膠原增生會好得快啲

岩岩好23歲 做激光treatment 係針對暗瘡印定黑頭 因為我d黑頭用完洗面奶之後隔幾日就好似士多啤梨咁 好難搞

激光兩者都做到 不過主力係搞暗瘡印多
黑頭生得快 係你皮膚分泌油脂太勁 針清/用完洗面奶 做返好保濕就唔會生咁快

有冇方法可以永久冇黑頭？唔該哂巴打

毛囊角化症可以點搞
手臂啲粒粒好撚核突
唔敢著短袖同背心

冇辦法 皮膚分泌油脂保護皮膚表面係好正常
但勤做保濕可減少黑頭增生速度
同埋過分依賴洗面奶 過分去油脂分而會使皮膚油脂分泌更多 同好易滋生粉刺

好多人敷mask都敷得冇咩效果，俾大家少少建議：

（1）皮膚死皮過厚
點樣為只死皮過厚，具體會顯示為皮膚膚色唔均衡。

由於死皮過厚，所以大部分mask精華導入唔到皮膚最深層，可能當日出街，甚至當晚訓完覺，精華已經被揮發。

市面上有兩種磨砂膏，一種係化學性去角質（peeling)，一種係物理性去角質（磨砂膏）

我自己就做開peeling，好似皂液咁捽落臉度，令角質層軟化脫落。其實磨砂膏唔係唔好，不過東方人皮膚比西方柔嫩，外國既磨砂膏未必真係岩香港人用。

記住死皮/角質係唔洗過度去除，因為會阻隔紫外線同抑制細菌滋生，我地做既係要去除過厚既死皮同角質。

死皮/角質減少，自然mask就可以平平地都做到好好效果。

可以做果酸
不過如果身體都有咁多粒粒，市面上有得做一個treatment，叫陶瓷肌。
其實同海藻矽針差不多，不過用既係珊瑚矽針，效果比海藻矽針強5-6倍。
不過做面做就平，做身既話，如果陶瓷肌要完成一個treatment，平均做一次都要幾千蚊。

（2）敷mask唔好經常轉mask
好多mask要堅持敷先會有效果，皮膚每28日更新一次。正如做運動咁，如果今日練跑步，聽日練舉重，後日踩單車，其實一個月過後都唔會見到成效。

其次⋯⋯⋯
1. 皮膚乾既人唔好用有美白成份既mask
—>美白成分既mask都會有人參成份，但對保濕效果會大打折扣。

2. 油性皮膚既人唔好用油脂成分太高既mask
—》油性皮膚既人再用油脂mask，好易阻塞毛孔。應該用純水分mask，其實幫助會更大。豬油mask其實係岩乾性皮膚既人用，反而唔岩油性皮膚既人用。

3.其實mask唔洗買太貴，個人最中意係買幾蚊純保濕mask，然後將自己皮膚所需既精華液倒落mask敷，tailor made自己需要既mask，遠比試唔同mask更有效。

（3）爆暗瘡個陣，唔好敷mask住
因為爆暗瘡細菌感染，可能會影響周邊皮膚，mask塞精華入去阻塞既毛孔，會令暗瘡爆得更加激烈。

正確方法：
可用死海鹽/茶樹油去消炎殺菌，待暗瘡代謝個陣，先去正常做返護理treatment。

（4）敷mask有機會爆暗瘡
實屬正常，有啲人皮膚唔爆暗瘡，唔係佢皮膚好，而係皮膚乾到推唔到污糟野出黎。如果冇做開保濕既人，頭一兩次保濕會爆成堆暗瘡出黎，但當做到第3，第4次，皮膚膚質同肌底會越來越好，唔會咁易老化。

想問下巴打有咩好peeling介紹？
因為本身由細到大都好似冇用過去角質嘅產品，同埋我諗我應該係中性皮膚嚟。

好多人都問我美容院有冇好介紹，我自己做開美容院就一定會去推薦自己個間。

不過如果想自己想靠自己搵，最緊要注意下以下幾個守則。

（1）美容院係咪有醫生駐診？任何treatment都會有風險，即使係簡單一個facial，都有機會因個人體質唔同而出現敏感症狀。有醫生駐診可以確保有即時同專業既跟進。

（2）美容院夠唔夠大型？小型屋村美容院，好難有能力入到大機，通常會買入二手機，但二手美容機損耗大，所以同一個療程可能都做唔到滿意效果，例如脫毛脫underarm可能要幾千，點解細美容院同一部機只需要幾百，可能就係二手機，好多時脫既次數多，但效果做極都仲要脫。

（3）好多連登巴打都唔中意beauty exchange，但beauty exchange既commend通常都最中性，如果想上去試一間美容院前，不妨係beauty exchange試下search下絲打們既feedback。

（4）唔好透過廣告上美容院，通常廣告費幾十萬，唔會只sell廣告試做幾百，如果上到去唔足料sell，上頭會俾好大壓力。

如果你sell我既話，應該唔會你個間，連登sales 搵食係死罪來

如果自己去搵美容院既話 上面都有教點樣去搵一間岩自己既美容院
希望幫到你啦

人參美白mask
或者保濕mask都ok
好多人膚色暗啞係因為皮膚乾 其實做保濕都可以令皮膚有返光澤架啦

美白丸就唔覺有mask咁有用 幾好既物質俾胃酸分解 再分佈到全身 中間損耗好多 所以食療唔多點覺有即時效果

Pico去暗瘡印部機會開到咩度數
暫時做左兩次
第一次佢冇話我知開幾度 打完塊面乾足一星期 但印明顯淡左好多
另一次佢話開500 完全冇感覺 冇乾 印冇明顯分別
想知邊種感覺先係正常我想問返第一次開左咩度數但第一次做果個美容師已經冇做
唔該巴打

嗯嗯
同埋你都可以買美白既精華液配合住咁用
有啲精華液擁有抗衰老 抑制黑色素既功用
因為一般mask除保濕function外 好難再加咁多野上去
所以一支好既精華液會幫到你好多

做完激光唔乾係唔正常
我都唔敢講係咩度數 但最重要係同返美容院溝通 同埋持之以恆咁做多幾次 第一次做一定最大效果 但第二次可能係色斑相對頑固
例如荷爾蒙斑同陳年舊印 所以建議做多三四次先判斷

Um⋯⋯⋯我男仔 所以好少用美白精華
不過如果俾我推薦 你可以買janssen系列 janssen唔算貴 但係中檔精華液當中 可以最短時間做到效果

陷入去 建議打咩針

個鼻泛紅，尤其係洗完面或者太陽曬緊果時更加紅，摸上去仲好油，仲有兩邊鼻翼位都係好紅，有冇辦法解決

第一做好防晒
第二將蘆薈gel擺落雪櫃 有需要就拎黎敷
甚至有一樽擺落冰格 方便拎出街個陣依然冰凍

平野有時都會有好野 唔好用任何刺激性清潔用品 因為巴打似係紅斑狼瘡 微絲血管好易受刺激 用溫和護膚品is ok

依隻都幾好
Mask有分paper mask gel mask
Gel mask個效果比paper mask好 唔洗日日敷
通常一星期敷一次 所以圍返開10蚊日 其實差不多

透明質酸

有咩蘆薈mask係好用？

點樣揀適合自己嘅防曬同份量，而家果隻查完之後好似有層野係到，但係個店員話呢隻係清爽

用d咩溫和護膚品好
對呢方面真係零認識

睡眠定洗嘅好啲

有冇邊間牌子/小店嘅facial你係覺得好

我用蘆薈gel多甚至我好buy有酒精成分個隻gel 因為有殺菌功用

Haha
如果係平日用 唔駛揀spf 35
揀spf 15已經足夠
防曬效果越勁會越易覺得油同厚

其次巴打應該係用緊物理性防曬，物理性防曬唔會比皮膚吸收，所以會有好油好cream既感覺，但如果改用化學性防晒，就會可以俾皮膚吸收，因為化學性防曬係同皮膚產生化學作用阻隔紫外線，所以好少會有油同cream感覺。

唔好用有機產品，用無機產品，減少敏感機會。
溫和護膚品，唔係酸性，酒精成分少，其實已經可以。因為酒精會對微絲血管產生負擔，令皮膚泛紅情況更加激烈。

Haha 我一定推薦自己個間架如果你想單次咁做就telegram我啦
Tg Phlol
其他美容院我都有去過，不過中小型既美容院，個感覺越sell同越唔安全。同埋有時同一間美容院，shop manager唔同，可能銷售風格/追數文化都有分別，點解我唔夠膽推薦出面其他美容院就係咁解，做生不如做熟

據我觀察
Hard sell程度（好hard sell到唔多sell)
銅鑼灣—》荃灣—〉旺角=尖沙咀

其實打botox嘅公價係幾多

男點樣去做 又唔俾人hardsell 又平嘅 有咩推薦

打咩部位先 要睇你打咩部位同打幾多units 我大約講個公價你聽啦

Tg啦 phlol

點樣為止純水份嘅mask? 我有買曼秀雷敦嗰隻蘆薈mask 覺得敷上面幾舒服 呢隻係唔係純水份嘅mask?

只有保濕function既mask 已經係純水分mask黎架啦

打下顎同鼻翼

問緊 夜少少覆

見到有間野新開
做緊$1300 Ultraformer III HIFU全面不限線數
再送 Thermatrix膠原槍
係咪九成九昆人？

Haha
第一hifu做一次 效力會維持一年至兩年
如果hifu 1300蚊俾你做，其實間美容院兩年內好難有回頭客
所以通常廣告既試做 都會有附加條件 一係就係用好舊效能好弱既機 又或者上到去話你唔岩做依個treatment 做其他會效果出啲
不過你定力夠既話 就上去試下啦

因為我係在jetso beauty睇到
主打平價美容 但我上網睇唔到有評論
睇完你呢段野之後都唔夠膽試了

有呀 不過聯同上面個巴打 慢則聽朝俾到價錢你地

有同事覆左我啦
Try 價三千幾蚊做一次
Plan既價其實都係差不多

我皮膚好乾好差，成日比人話我睇落好唔精神，但我下個月有event要去 。
剛好我有join到注氧plan，想問如果要快速而暫時解決問題既話我係咪應該個個星期注氧一次的

⋯⋯⋯我驚巴打你做爛面都未搞掂，做咁密。

其實不妨係一星期前做超保濕facial，例如infusion。function前一日做保濕mask，當日再幫自己上一上粉底，其實已經可以效果好好。

皮膚缺憾未必短時間修正到既，就可以透過化妝幫自己頂住先，男士用粉底遮一遮，其實唔會太過覺眼。其次點解做保濕，因為皮膚太乾粉底會唔貼起粒粒。

注氧好似無乜用...

我都覺

今日有巴打上左美容院做微針，更新多少少知識俾大家知呀
微針分為治療師同醫生做
最短既微針係0.02mm，長則可以去到0.5mm甚至1.0mm
治療師只能夠做最短，沒有出血既微針療程
所以如果巴打印相對黎講深少少，就一定要搵醫生幫自己做

同埋有幾個方面大家可注意：

（1）皮膚底層一定要乾淨，美容院建議做微針前，巴打最好用碳激去消潔左面部皮膚先。如果皮膚本身污糟，硬做微針會將污糟野塞入皮膚底層，最終好易做成皮膚發炎，即使做微針，只能夠做皮膚相對乾淨既範圍

（2）任何美容院試做，治療師都唔會夠膽一來用全力幫個客係咁碌。所以點解最好係同一間美容院join plan會好少少。

（3）粒突洞正常唔會再惡化，所以擺住係度先問題不大，但如果皮膚有暗瘡後傷口，有機會演變為粒突洞，依啲反而最好盡早搞掂，咁樣就唔會變到要去做微針。

Btw，多謝巴打信任。

盡早搞 可以做d咩？？

姐姐建議做碳激 將所有污糟野整左出黎先
不過如果想溫和少少 都可以做hydra facial

留名學野

Pico laser 其實對凹凸洞有無用？

有用 凡激光一定促進骨膠原令皮膚修復
不過一定唔會夠微針咁快，每隻treatment都會有主賣點

即係咁⋯
Hydra主力做清潔 次要保濕
Infusion主力保潔 次要先係清潔

激光主力去班嫩膚 次要粒突洞
微針就粒突洞最有效既療程 但對去斑冇任何幫助

多謝解答
最近join左個萬幾蚊pico laser plan做10次
其實算皮膚好咗 但聽好多人講只係去到色 凹凸洞就無用 勁驚

另外 因為額頭下巴仲有生粒粒 個鼻又多黑頭 毛孔有啲大 都想揾啲信得過嘅facial做下 有無啲唔會hard sell 唔使一次過嘔舊大錢 可以逐次俾錢嘅介紹下

逐次比就a記啦

下巴，嘴附近，鼻，面頰都好容易爆石頭瘡，鼻唔少黑頭，部分地方重要有濕疹，應該點搞？

如果你想一次做到效果 就唔好介意俾貴少少囉
你個種皮膚情況 其實幾岩做碳激 不過做一次都要千幾

Haha 點解美容院會有package依樣野
好多人點解唔中意package 係因為出面好多黑心美容院會斬到人一頸血 動輒開plan都開成幾萬以上
但好既美容院係會講清楚點解要keep package 同埋有大有細可以揀

巴打，我係男，平時去做facial 清潔+保濕 一次大概270左右算唔算貴因爲係去屋企人去開戈間所以冇格過價
另外我正係想做到平時乾乾淨淨見人咁樣 仲有冇其他野要做？平時淨係會用洗面啫哩+爽膚水+面霜咁
可唔可以分享下巴打平時會做咩保養

如果有效果，千幾一次都ok ge 但要幾耐做一次？同埋邊到做好？

點解只係維持到一陣就會打回原形？
皮下填充劑同骨膠原刺激劑係美容院同診所價錢大概係幾多？

有咩機/方法可以去暗粒？

市面上既美容機呀，導入機呀其實有冇用？

膚色偏黃同黑，由細到大都係咁，唔關個肝事，點先可以白啲同睇落膚色健康啲？用太多深層清潔mask peeling又驚好乾同傷皮膚，本身我微絲血管都好現

lm

如果偏乾性皮膚點保濕好? 平時有用爽膚水 但係唔知搽咩cream 好 有無介紹?🙏🏻
20歲 無暗瘡

如果係人手既話 係少少偏貴
如果機既話就差不多既 最緊要都係睇效果
其實巴打最好自貼部分皮膚
就咁睇護膚程序，巴打應該皮膚偏乾，不妨夜晚敷下mask，同埋最好搽下防晒

一個月一次 邊度做你就tg我啦 phlol

皮下填充劑係透明質酸 本身會被人體慢慢吸收分解 所以會係半年至九個月慢慢打回原形 如果巴打長期暴曬/高溫環境工作既話 流失速度會更快。

透明質酸打鼻樑位/下鍔通常就7000左右，如果打其他地方，最好tg sd相，幫你報一報價。

骨膠原刺激劑⋯⋯⋯應該係指sculptra?我幫你問一問價錢，聽朝答你。

屋企可用peeling

美容院可用hydra facial，碳激，仲有果酸。

不過最緊要都係做保濕，令皮膚自我新陳代謝加快。

Haha
如果幾千蚊家用個啲，頭幾次有用，越用越冇效果。
美容院幾十萬一部既機會好好多。
前者用乾電，後者用濕電，分別當然大啦。

人手facial 定 用機？邊個好啲？

係咪好少做保濕？皮膚缺水情況下會顯得暗啞。

其次望下內手腕位，如果內手腕皮膚膚色和面部一致，咁可能唔關保養事。

會唔會吃太多具胡蘿蔔素食物？芒果，薯仔，會有機會做成色素沈澱。

二來，月經來時份量多唔多？痛唔痛？會唔會係氣血虧損？

三來，係咪本身有熬夜習慣？

如果係後兩者，則可試下通淋巴/做多啲運動。

試下滋潤性高少少既產品
例如保濕乳霜，甚至油性產品，例如馬油，豬油，淋浴油。
唔介意貴可以買堅果油，有效非常。

機通常勝過人手 因為做到皮膚深層 效果持久啲
如果唔係都冇必要咁辛苦由外國用幾十萬入機啦

樓主唔好miss咗我

點消滅暗蒼， 生極都仲有

好 聽朝一次過覆埋

聽人講去暗粒要針清先得，但係試過兩次覺得好痛而且有啲人又話針清會傷皮膚/撐大毛孔，到底應該點做先啱

二枝應該都係打係眼附近
其實二枝作用係咪都差唔多？

面同手都係咁黃，但面會再深色啲，同埋多唔均勻膚色，又泛紅（有微絲血管同鼻翼位），總之望上去就好唔健康，自己望都還可以，拍埋人地到我係一個黃人咁

又唔係食好多胡蘿蔔素食物

月經量唔多，有痛但唔係劇痛

份工反shift要通頂

Btw 多謝巴打用心解答

打透明質酸下巴你預七千幾
Join針plan應該會平啲

骨膠原刺激劑接近15000
Join針plan會平啲

睇美容師手勢不過針清完最好做facial 皮膚足夠保濕 會慢慢修復到

如果好驚針清痛 可以做碳激/hydra facial/果酸

我都覺得針清好痛 不過當你做得密少少 清開頑固粒粒就唔會再咁痛架啦

嗯⋯⋯⋯sculptra通常只會打係蘋果肌 骨膜層位置
佢本身係一種藥水 會刺激骨膠原增生 所以打完皮膚好似回復年輕咁 會有返彈性

透明質酸打係蘋果肌都可以填充 但sculptra會自然啲同埋會令肌齡睇落後生啲

但如果打眼紋，下巴，sculptra就未必做到透明質酸效果，同埋sculptra要見到效果需要時間長啲

嗯 試下通下淋巴 通幾次應該膚色會好返好多
絲打反shift係長期血氣虧損 for長遠計 平時最好多做運動

早幾個月左邊面生好多暗粒
依加好返8成了
變左好多印
點先可以去到啲印？

想問鼻有中度黑頭問題同臉頰毛孔粗有小小凹凸洞
應該點搞好？👉🏻👈🏻

碳激/激光/果酸
最好自貼有相睇下
不過如果近期既事想急救 不妨去左藥房/萬寧買喜療疤急救左先

依加係咁樣 好困擾...
仲要成日會無啦啦紅左。紅幾個鐘又冇事..

巴打唔駛特登搞太多野啦 因為你未去到太嚴重 搞太多野反而驚刺激到
不過可以做facial深層保濕 令去印速度更快

絲打可唔可以講下深層保濕姐係點？
唔該你先

一般保濕做mask只會做到表皮層 其實對皮膚未必做到好深層保濕效果 所以mask點解要日日敷

如果係出面做機既話 可以將保濕成分做到真皮層 會相對易令皮膚新陳代謝快少少 例如infusion 例如無針導入

巴打黎架

我都想講telegram的確俾左女同事覆
但連登覆緊既我係巴黎架

明白。請問有冇話推薦去邊到做？

Tg左你 但唔知有冇add錯人🤣

謝謝解答
好詳細
想問多句
打呢二枝係眼下會唔會有咩風險或者副作用？

咩刺激膠原bb再生既機有冇用，要補充骨膠原要點做？食果啲膠原supplement有冇用？

關於透明質酸，如果返大陸打 會唔知內地係咪醫生打 同埋唔知會唔會為節慳成本 加入雜質落透明質酸度
曾經有案例打透明質酸打下巴 打左落唾液線
其次如果鼻哥有打過微晶瓷 兩年內就唔可以打透明質酸落鼻哥

所以係香港要搵醫生打

至於sculptra，做左咁多年都未聽過有意外，同樣地都受FDA認證

有疣其實好唔好去打

今日自己都去左做facial同打laser

食supplement就真係冇用以前有註冊營養師教我地 supplement俾胃消化得黎 仲要到達塊臉度 你覺得會剩底幾多呀

刺激膠原既機 例如lutronicqs激光 q plus 真係幾好 不過就真係要揀大美容院做 能確保係最新版本同埋個頭耗損係會及時更換

咁嚴重⋯⋯俾醫生睇下，睇下做唔做到hifu呀。
做一次已經可以好有效果，應該可以幫絲打解決到問題。

如果絲打真係想做免費醫生consultation，可以tg我
Phenexlol

當然要啦 因為疣唔處理 會污染晒所有化妝品 護膚品 最後感染到塊臉都係疣就好大鑊啦 佢係病毒黎架

巴打想問下平時夜晚full完保濕mask可唔可以唔洗就訓 當面霜咁用？同埋防曬有冇邊隻推介，好驚Lup，唔該巴打

關於防曬既知識spf15有效保護時間係15x10分鐘
即有大約兩至三粒鐘既保護時間，所以如果室內用，spf15-35係平日間已經好足夠

Spf100既話，皮膚唔容易吸收，會過份油同厚。

物理性防曬雖然冇化學性防曬咁有效，但勝在唔會過敏。
化學性防曬勝舒服，易被吸收，不過敏感肌/幼童/孕婦/濕疹就未必岩用。

可以唔洗就訓 只要唔係果酸類就得

有無介紹啊 我窮學生唔知邊度打

幾多粒？一粒750左右

我去做facial 佢話我好多好多

疣定油脂粒？有冇相可以tg我？

無相wo 但好多人講過我有疣 所以都唔洗諗係唔係但好煩 我工都未返就比人狂sell打疣

過濾性病毒 你冇得唔搞
唔通你遲啲成塊臉都係都唔叫你去搞咩
認真⋯建議你搵屋企人借住先都搞左佢，會越黎越嚴重架

咁搵醫生定美容院好

去醫療美容中心搵醫生打 因為打開
打疣美容院係冇水位賺 所以唔會話有hard唔hard sell之分

$398打robolex伏唔伏?

美容雞聽得多，咁有冇美容鴨？

唔伏 如果係試做價
Plan價應該會貴啲 因為比RF射頻勁好多

有 之前報紙有報導 其實美容雞/鴨不外乎唔表明做美容agent身份/用男女感情去叫一個人做facial

如果有一個人唔表明身份下叫人去做facial 其實會觸犯商品說明條例既誤導性遺漏 大家可以去報海關

草莓鼻可以點處理

塊面好易生暗粒，次次去針清完幾日又出，自己有無得整？
水楊酸個啲用晒成枝都無用 只係可以幫到我眼下乾到有紋

想問下石頭瘡可以點搞
乾性皮膚、黎m個陣會出幾粒

另外搭單問嘴唇顏色點先可以變番紅潤？
開始有少少紫

用左sk2之後生左好多暗粒，去左美容院到挑 但挑到有瘡印 又凹洞 有冇得解決

針清即可 如果太頑固可用果酸慢慢tun出黎

你做緊既職業係咪長期要接觸到街上塵埃？
如果唔係，建議做一次碳激將皮膚深層污糟野清左出黎先
暗粒之所以出，係毛孔深處積左好多污糟野，有時用護膚品都未必有效清出黎，所以令你持續咁爆暗粒

如果你爆石頭瘡 但冇留疤 冇去開美容院就唔洗特登去
美容院姐姐都要等佢熟先可以落手針清

如果想發作期間好少少 買茶樹油搽消炎殺菌 對蘊釀既暗瘡會有奇效

血氣循環差 少做運動
一來做運動 唔做運動就通淋巴
純粹介意膚色就搽唇膏

巴打濕疹就去睇中醫啦⋯依個時間我覺得打針對皮膚唔係太好，同埋都唔太關打針事

用sk2多暗粒⋯⋯本身一來巴打平時係咪冇做護膚就搽sk2?

如果冇做過護膚就搽sk2，可能係新陳代謝加快，所以令皮膚污糟野慢慢清緊出黎。正常做peeling溫和咁清暗粒，過多一兩星期暗粒應該會越出越少。

如果巴打做開護膚，都可能係質地太油，護膚品用太多，皮膚吸收唔切，所以反而阻塞左毛孔，所以有生暗粒情況。

所以巴打要諗下自己情況屬邊一種，但sk2係我見過最高質既護膚品之一，品牌方面唔會有問題。

至於後面你話有瘡印既問題⋯⋯你轉美容院啦，詳情可tg我 phlol

雞皮膚美容院有冇得搞？手臂同小腿好多粒粒
唔該樓主

碳激係咩黎？公價幾錢？

係咪指毛囊炎？有得搞，可以做陶瓷肌treatment，其實原理同海藻矽針差不多，但效果更好

公價都千幾蚊一次架啦因爲美容用碳粉本身都貴，同埋碳激既激光都用好靚既機黎做

碳粉會痴住皮膚深層污垢 激光能量會溶解碳粉 令液態痴住污垢既碳粉流出 頑固黑頭 深層清潔 碳激都可以做比hydra更好效果 係做完會皮膚乾姐

我日日whatsapp覆客覆到唔想覆
都係關於皮膚問題
你居然開post答人
欣賞你
讚完你我要上一頁走人
唔想再見到呢啲topic既野
我都係繼續覆客先

咁有無話邊間做會好啲？有無介紹又或者樓主你個間有無？
用激光聽落好危險咁，有無咩風險？

有 可tg我詳細講你聽
Phenexlol

Thanks bro
仲想問下身體點先可以變白
有幾嚴重既濕疹
皮膚色素沈澱

有凹凸洞做fraxel定 discovery pico 好

巴打你好，我26歲
都仲有keep住生暗倉，主要集中係兩邊面頰⋯⋯
如果暗倉經常生係同一個位 可以點搞？
我有時忍唔到手擠暗倉，應該未清得哂粒倉，但傷口已埋左口，摸嘅時候有小小凸起，即係閉合左？請問有咩方法可以清返出黎
另外自己手多多，會擠暗倉、搞到都有d粒凸洞，自己有做家用海藻矽針，都有小小改善但有冇方法可以更加有效地改善黑印同粒凸洞？
感謝

做robolex做hifu 因為生小孩而做成既皮膚鬆弛 其實做射頻firm緊返 刺激骨膠原即可 當然最好都配合適量運動

兩者都可改善輕微粒突洞
不過如果係嚴重既粒突洞 建議由醫生做微針會效果顯著好多

巴打有冇相提供？我估巴打平時冇點做運動同埋係咪18-22歲依個range?

如果係咁keep住生暗瘡，可能係荷爾蒙失調，建議食返a酸/睇中醫先。

但如果係間唔中同一個位爆，可能係清潔得唔靚，有殘餘細菌積左係入面，可做果酸，可用搽樹油，包括你用緊既海藻矽針都係一個好方法。

22歲女 有暗瘡同印嘅問題 有少少凹凸洞
做pico laser有冇用？應該等冇哂暗瘡先做 定係可以照做？ 之前試做做過一次 感覺幾好
btw想問埋 浮粉問題可以點解決 因為返工關係要化妝 通常到4-5個鐘就開始浮粉

巴打，我26歲了。
通常都爆係臉頰位，其他位就比較小。
其實一星期有做兩次運動左右
但皮膚好似天生唔好咁都冇乜幫助
巴打有冇tg可以傾傾如果真係做激光/微針有冇好介紹？

呢個post好好睇 支持

有用 不過你覺得淺既粒突洞 可能其實好深
所以如果可以 tg左我 我幫你睇一睇先 因為普通人可能唔識睇
做laser最好等冇晒暗瘡先做，本身暗瘡係皮膚新陳代謝慢，所以污糟野排唔切，做激光令皮膚更乾，好易加劇生暗瘡過程

浮粉係因為皮膚唔夠濕潤，你試下做更深層既保濕，例如做infusion，應該即可解決

皮膚本身結構唔好 建議可用a酸/海藻矽針
不過你tg我啦 phenexlol 因為睇相會準確好多

巴打 miss左小弟

岩岩覆左你啦tg啦

有時一返工就會覆得好慢個post不過大家都可以照留問題 一收工/放lunch就會怒覆

我冇tg 但係我keep住會生一兩粒咁 有時仲會生粒大嘅 咁我係咪有排都唔可以做呢類型嘅機 呢兩日有試用補濕精華溝粉底 好似貼返好多 不過咁樣其實係咪都唔係幾好？thanks

Um⋯⋯⋯又唔係唔做得，但皮膚肌底污糟/乾既情況下 我驚事倍功半

你講上妝既情況 唔太建議 因為粉底阻隔精華液吸收 你咁做好浪費 你精華液最好沖涼後十分鐘 配合mask用 咁樣先做到最好效果 第二朝上妝都會貼好多 但唔會做成浪費

Peeling其實姐係點 果酸？

應該咁講 美容院九成唔伏 不過你要知自己皮膚有咩問題 所以如果你咩都唔識就上美容院 咁姐姐叫你做最貴價既facial都好正常

好鋼用在刀刃上 唔係市場上面推咩機就做咩機 例如guniot機有四十年歷史 但佢保濕能力真心勁好 keep住有更新機種 係法國名店街都有一席之地 不過因為太平民水位太少 所以市場上大型美容院好少推依種facial

條頸有D粒粒 係咩黎?

Peeling其實係去角質既一種產品
皮膚分表皮層 真皮層 同皮下組織

係表皮層中 舊既皮膚組織會慢慢由有機質變成無機質 即角質層 幫皮膚阻隔紫外線和抑制細菌滋生

但同樣過厚角質層會令皮膚變得暗啞 粗糙 阻塞毛孔 甚至令皮膚敷mask冇任何幫助

所以要適當地去除角質

Peeling能以化學性物質軟化移除角質層，但不宜做過密，一至兩星期一次已足夠

有冇相？tg phenexlol

印第安紋按摩可唔可以減輕

絲打我皮膚好差
額頭長期多暗粒 鼻勁多黑頭 兩邊毛孔勁粗
所以除咗每兩星期去美容院做針清
自己都買咗好多去角質同清潔用品
我有明色隻去角質啫喱、The ordinary 甘醇酸化妝水同埋10%果酸、swisse 隻泥mask等等
我多數針清完一星期都無塊面又會勁污糟
但見人話唔好成日搞啲皮膚
究竟我應該點樣安排先可以善用到依堆護膚品
可以令皮膚變得乾淨又唔會傷到皮膚

好長好多問題但真係困擾咗我好耐
麻煩哂絲打

20歲絲打
全身皮膚好乾，近一兩年先開始搽cream
臉頰位毛孔粗大，額頭間唔中會有暗粒，個鼻又有好多黑頭，試過去做針清，但可能手勢唔好或者冇做好保濕，清完毛孔會超級大，所以我又唔太敢繼續做
想問如果出去做facial 做咩類型會比較適合我？
定係我係屋企做多d保濕同去角質都得？
同埋仲想請教下一個問題
後背長期有粒粒/黑頭/油脂粒，我都分唔清係乜，有時候r會r到黑色一細粒既野出黎，想問有咩辦法解決 好多網上推薦既番梘都用過，都冇乜用，仲太乾之後嚴重左，好想有個白滑既背脊

我係化妝個陣額外滴出黎溝粉底用 btw我會試你個個方法 希望可以解決到thanks

肌肉過於發達係導致動態紋出現原因
正如額頭紋都唔可以透過按摩減輕
打botox可能會好啲

皮膚污糟係因為新陳代謝慢
你用咁多清潔用品會令皮膚負擔更大 最後只會越來越易積污糟野
試下停止用清潔用品
但敷返保濕mask

皮膚夠水分 自然會將污糟野慢慢移出 到時你再做清潔treatment例如碳激將頑固污糟野清出黎

萬0有冇咩peeling係好用？
坊間買既冷暖導入儀其實係咪用黎都晒氣？

飲多啲水就會皮膚好
護膚除左用papaw膏保濕就無

講埋依樣野 市面上好多清潔用品想令你真信你皮好污糟 所以好似每次你清潔都有好明顯效果

但實際我地要既唔係學點樣係堆填區用剷泥車清垃圾
而係應該學點樣令到塊臉唔會變成堆填區

污糟做清潔係岩 因為本身積左好多垃圾
但絲打更需要注重保濕 令皮膚回復返新陳代謝既能力

前者答你 買親都有用 唔駛買太貴 百幾二百蚊都夠做到好靚效果
後者答你 買親都冇用 如果有用既話香港美容院應該執晒笠

多謝絲打認真解答
其實面膜要幾耐fu 一次
同埋點樣先知皮膚夠唔夠水呢？
市面啲皮膚水份測試儀又準唔準
真心唔太知自己咩膚質 係咪要去美容院先知

另外絲打 無針破璧好唔好

面膜睇情況敷 如果太乾 日日敷都問題不大
要知自己咩膚質 唔一定要上美容院
可能好普通既皮膚問題 有啲美容院會無限放大
其實你tg俾相我 我幫你分析都得

無針破壁幾好我自己有做過infusion 效果係比facial絲久

有去開既facial sell我無針破壁
試用都只係搽野係面 然後用凍同熱既儀器look我塊面
其實係咩黎

你確定係無針？
無針係用微電流打開細胞壁 直接將精華導入細胞膜入面 所以效果比普通保濕強

如果做完你見唔到效果 咁就可能關機種太舊了

果次用左手咁大既導入機look塊面
唔痛既

可否留個tg請教

Phenexlol

多謝絲打
我宜家成塊面都係針清傷口 等好返會tg
我上次做完針清之後做無針破璧
唔知係咪開得太勁 好痺即刻同佢講
嚇死我

Um⋯⋯⋯係接下來個兩個星期見唔見到效果？有冇feel到皮膚冇咁易乾？

去雙下巴係咪應該做hifu？
肯定唔係肥

做hifu效果會最出 同埋keep得最耐

腳有好多白色細粒粒，有咩方法解救？已經做緊755激光脫毛

推下先

而家喺美容院有做md 呢隻係咪都算peeling去角質?
本身皮膚又暗瘡又暗啞又黃 做md其實有冇幫助？

同女朋友拍緊拖中陣間返到屋企覆

鼻毛孔勁粗大仲有少少凸洞
點搞好巴打

有冇相可以tg我？
Tg Phenexlol

如果巴打有做開保濕，微針/激光嫩膚即可

如果以前從來冇做過facial/敷mask，都可能係毛孔偏乾搞到毛孔粗大，巴打係25歲以上既話，可能做一次保濕facial都會明顯見到毛孔收細。

Um⋯⋯咩叫md? 有冇英文全寫？

Haha 有效果就得
做完有效既保濕後 皮膚會好似白左咁

講返其中2位巴打既feedback同效果先，我同事講返feedback俾我聽

——————-
第一個巴打本身皮膚有凹凸洞 屬於幾嚴重 過往都冇做咩啲咩護理 曾經睇過西醫食藥 但其實都覺得冇咩用

本身巴打想做微針不過上到黎姐姐唔俾佢做微針

由於佢過往都冇做過深層清潔 所以其實積咗好多污糟野系皮膚底層 如果依種情況做微針 會令污糟野塞落最底層 反而會發炎同爆更多暗瘡

佢上黎最後做左碳激同Janssen

做完之後好明顯塊面係乾淨左好多 尤其是系個鼻 冇晒啲黑頭同暗粒 佢自己都覺得清潔完塊面都舒服啲
當佢而家keep住打好過底 清晒係底層啲污糟野出嚟同埋補充足夠嘅水份喺皮膚到 對佢之後做微針處理會好好多

第二個巴打皮膚都幾白淨 不過毛孔就粗大得好明顯 同埋皮膚面皮本身比較薄 好容易敏感而導致泛紅
好明顯就係因為皮膚乾 所以令到毛孔放大

佢上黎做左Hydra facial, Jensen, 冰極
試做完一次之後明顯見到毛孔已經即刻收細左 同之前都有個幾大嘅對比

———————

大家想係出面邊間美容院做都好，你知道自己問題，做針對性既treatment，其實做頭一次都望到明顯效果架啦。

Btw多謝巴打們信任。

點解20歲頭已經有魚尾紋？

可以點樣改善？

皮膚鬆弛可能關夜訓 可先天遺傳 可能你習慣捽眼令皮膚鬆弛有魚尾紋
如果係輕微問題 可考慮做RF/Robolex
如果係嚴重問題 可考慮打填充劑

絲打你個度infusion幾錢次?

想問下做收毛孔幾錢到求tg

陣間返工問price list

Phenexlol
但陣間12:00返工幫你問price list呀

多謝你

究竟係巴打定絲打

上面telegram有段時間交左俾女同事覆
但連登覆緊既我一直都係巴

試做$398

要睇下你毛孔係因為咩事而大
如果皮膚乾加從來冇做過facial 角質層厚既話 可能要做兩部機janssen+hydra先夠，你預一部機幾百就差不多

想問下有冇普通保濕精華係可以滲到入皮膚底層架？
利申：油肌

我係絲黎 20歲 我係直送當化妝水咁搽 搽左就咁
好啊 唔該你

嚇死我，我以為你有時係仔有時係女

嗯 沖完涼 先用爽膚水 再用精華液 最後再敷mask

最多個次一鑊呃人簽咗幾撚多錢？

巴打對美容行業勁反感呢 不過其實有醫生駐診既美容院 收費都唔會偏離市價。因為美容院醫生所做既treatment，其實出面診所都係做緊差不多既價，甚至診所既會偏貴。

例如中環某著名診所脫墨，平均一粒收費1000。但美容院醫生用同一種laser會收費650。

點解反而診所偏貴，醫生承擔既租金同經營風險會遠比集團式經營高。

好多人都唔明點解要去美容院 因為屋企真係做唔到美容院做到既效果例如你唔可以自己係屋企打激光 你唔可以係屋企做果酸換膚 你唔可以係屋企自己幫自己做微針 而依啲treatment做一次 效果可能勝過你屋企用好多護膚品

絲打用既份量可能太多啦先停用sk2，令暗粒爆左出黎先 之後唔係唔用 不過用既份量唔好咁超標

不過啦 20歲用sk2品牌其實好浪費 我建議你可以用guniot品牌 中價位護膚品性價比最好既品牌之一

Sk2因爲效果太強 你皮膚太依賴sk2 初頭一唔用 皮膚會變得差少少 依個係正常現象 但依個都係點解我唔多建的你用依個品牌

想問下美瞳線或者紋內眼線做唔做過？
之前search過吓見到有新聞話
做到發炎或者傷左眼角膜
又擔心過咗一排會甩色/ 啲線化開

最重要係唔知邊度可以搵到啲信得過嘅地方做
貴唔係問題
最驚係收得貴但係效果差

可唔可以介紹精華？

Guniot或者Janssen
勁buy依兩個牌子陣間我收工打多啲資料上黎

風險大 唔多點建議
接近眼部既treatment本身屬高風險療程 即使係挑油脂粒 都未必係間間美容院肯挑 更加何況係紋內眼線？
其次 做得唔好 又要用激光打返走 變相承擔多一次風險

同樣地都要留意 一項醫療美容treatment好唔好 其實係好需要用十年時間去睇臨床經驗

以微晶瓷為例 以前係比透明質酸更佳 持久力更強既鼻樑填充劑 因為透明質酸只keep到半年 微晶瓷keep到兩年 圍返價錢比透明質酸襟用

不過係微晶瓷推出幾年時間內 發覺有阻隔微絲血管導致失明既風險 所以點解依家市面上唔會再聽到微晶瓷

巴打你間美容院係邊度架？

Tg問啦 phenexlol

一時嗌我巴打一時嗌我絲打 我都質疑自己了

無tg
巴打sorry

多謝解答
我一直都唔知做唔做好
既然你咁講我決定唔做
自己俾心機畫眼線就算

前排返工 面好左好多暗瘡印 但我之前皮膚一直好好

壓力大 飲食習慣唔同 工作環境都會影響皮膚情況
巴打近期有冇咩唔同左？

有冇脫墨 service? 如有幾錢粒? 細粒而且平果種

暗瘡其實少左好多 但d暗瘡印又仲有咁

720蚊 醫生脫 co2 laser

新近出現既暗瘡印 搽喜療疤急救先啦 依隻膏對新出現既疤印有好強既消除作用 其次買茶樹油 係爆發緊既暗瘡用 令暗瘡細菌盡快消去

如果個印變深 你就真係只可以去美容院架啦

想請問我面油多，都有少少暗粒同酒米火，用開方間牌子，Biothexx，Kielhx，LAX，呢幾個係依家用開既牌子，之前都有試其他，但仲衰過呢3隻，有時會買下其他牌子既洗面野用（例如日本個d）
但爽膚水同面霜都係用返呢d，想問點樣先可以改善到無咁多油。
個人習慣朝早會洗面搽野出街，1個鐘到已經出油，冬天乾會好少少。返工期間有時會用紙巾抹下面。放工返到屋企沖涼時洗面，洗完有時會敷d日本/韓國mask，一罌罌既泥mask都有用，都係普通平價野黎10蚊內一塊同幾十蚊罌。敷完洗乾淨再搽野。

求改善皮膚方法/ 買咩產品可以試試，唔該

毛孔入面有一小達白色野 表面睇落完全平既 就咁睇睇唔出 要谷漲塊面或者兩隻手扯開塊面先睇得到（啲野生係面豬登） 輕輕一擠就會一條條就走出黎 個啲叫咩？
可以點清？

唔該晒

請問雀斑類型要點分

第一 用mask要用同一隻牌子用一段日子 如果隔一日就轉唔同品牌 其實做唔到想要既效果
第二 配合保濕mask 都可以買保濕鎖水既精華液 精華液效果比mask更強
第三 如果paper mask唔夠既話 買gel mask俾自己用 一個星期敷兩次
第四 皮膚出油個陣唔好抹走佢 越抹只會越多油
第五 係office枱頭放杯水 令office空氣濕氣高返少少

如果再唔得，皮膚真係咁缺水，建議去美容院做infusion

多謝解答，我試試。
再想問一問，用咩牌子/ 點揀洗面同面霜係岩自己用？我用緊個d又其實好唔好？

依一兩日打report我盡快打完就覆

讀緊美容hd 有冇可能一畢業就做到初級美容顧問

如果毛孔開，白色野接觸空氣就會變成黑頭。

但毛孔閉合，白色野就會谷住係皮膚底層，是為白頭。白色既野係身體分泌物和死去細菌組成，如果長期唔理佢，好容易變成暗瘡/發炎/面皰。

毛孔閉合多數係因為角質層過厚，建議用peeling定期去過厚角質層，白頭形成機會就會減少。

先用茶樹油消炎殺菌。

如果問題持續，去美容院打碳激/果酸facial 因為皮膚細菌積住係個度清得唔乾淨，要徹底做清潔先能夠搞掂。

冇咩可能 除非好細既美容院 但細既美容院walk in客少 追數會追得好辛苦 同埋當你轉工個陣 上市美容集團唔會將細美容院當係工作經驗。

通常晉升都係：
美容學徒->美容師-〉顧問->顧問底下有team->shop manager咁晉升

基本上新入行都要由底做起 因為顧問要負責埋教美容師training 如果唔係由細做起 教唔到training同開唔到會 都唔會同到個客講皮膚需要 點解要做邊種機咁

雀斑
-》長期受紫外光照射 可用激光治療 不過唔做好防曬既話 復發機率高 西方人皮膚白 特別易受雀斑侵襲

太陽斑
-》比雀斑深色 範圍更大 但因為係皮膚最表層 反而比雀斑易治療

老人斑
-》表皮層變異 又名脂溢性角化病 除會皮膚色素不均 更會一撻撻突起 可用co2 laser 好似脫墨咁一層層移除

荷爾蒙斑
-》女性荷爾蒙變化 例如產子 例如壓力都會出現荷爾蒙斑 相對難治療 始終唔關紫外光事 但都可以透過激光去盡可能減輕

Keep住用死同一隻 皮膚會慢慢習慣個一隻護膚品
除非用完出現敏感 唔係既話都建議持之以恆 等皮膚習慣

唔係既話 就變左皮膚一日吃美白精華 一日吃保濕精華 最後好易消化不良

咁我係咪讀黎都啃氣?

其實都係⋯⋯不過正如唔讀大學酒店學士學位都做到酒店，但讀學士學位係for見識/升職，所以建議點都讀埋去啦

脫疣應該去邊整好？價錢大概幾多架？

Tg我 phenexlol

robolex 係咪可以改善眼紋呀，一般幾錢一次？

可改善 應該500左右 不過啲人好少就咁做robolex 通常配合facial做
保濕改善眼角乾紋 robolex改善皮膚鬆弛既紋

有冇防曬好推介？

塊面瘦但又開始有d dum，jaw line好似開始下垂做咩好？
同埋眼紋真係好深但又唔想打針，之前做過膠原槍虎紋都有d用，眼紋就完全冇用
宜家諗緊做無針埋線定hifu

回應上面位巴打

下巴可做Hifu
眼紋未必能做hifu hifu能量高 美國機未必能打眼
我建議都係做robolex 能量較低 但都可以好明顯見到效果

我早大約兩個星期去咗買peeling用啦
大約一星期用一次
但係鼻翼唔知點解都係有啲粗糙摸落去好”鞋”咁 但係我又唔敢用得太多次

會唔會係本身皮膚太乾？所以顯得粗糙？
有冇鼻既近照睇下？

前兩三個月前開始塊面生粒粒 有啲有酒米 仲愈生愈多 依家兩邊面都有好大達 護極膚都退唔到 係咪應該直接去睇醫生？ 唔該樓主

Tg傾會針對性多啲 phenexlol
因為想知環境/壓力有冇轉變
同埋想知依家情況係點

想問針清會唔會有機會整大毛孔同造成凹凸洞？

依家做緊co2 laser(用Bison機)收毛孔同凹凸洞
但美容師話針清左毛孔d污糟野效果先會好d 唔係會影響laser 效果

唔會 皮膚有自我修復能力
不過針清唔好太密 一個月一兩次已經足夠
如果太密 皮膚沒有足夠休息 咁就可能真係會令毛孔變得粗大

不過恕我多口問一句 絲打去個間係咩美容院 co2去粒突洞對細範圍有效果 但如果皮膚粒突面績太大 建議做返微針可能會好少少

D細美容院 非連鎖
主要係凹痕 唔知點黎 懷疑之前針清摙到有痕
針清係咪可清閉頭粉刺？
D價位由100到500都有
唔知邊d可靠...

閉頭粉刺做果酸換膚會好少少 針青好難清封閉性粉刺 強行清會好傷皮膚

至於針清 其實百零蚊同五百蚊冇分別 最緊要你去個間shop乾淨 會清潔消毒針清既用品

你500蚊既話 都可以試做一次好靚既full set果酸facial lol

封閉性粉刺係咪即係暗粒？

白頭係密封在皮膚下既皮膚分泌物/死去細菌
由於被皮膚密封住 表面為白色既一粒粒
處理方法與其做針青 不如做peeling 令皮膚過厚角質去除 效果會更好

暗粒係油脂粒，比白頭大粒得多，好容易同暗瘡混淆，可用果酸/水楊酸既護膚品慢慢溶左油脂粒

最近唔知係咪轉季 皮膚變差咗 生咗粒石頭瘡又有啲暗粒咁 可以點做

用搽樹油消左石頭瘡先

轉季多數做成皮膚差既原因都係因為皮膚濕度變化大 皮膚唔適應 我諗本身絲打本身都應該係敏感肌

敏感時多數係角質層受損 不能發揮正常功能 所以係依個時間盡量唔好用去角質既產品 同埋盡量少用複雜既精華液

建議可用蘆薈gel 透明質酸保濕液去幫自己做返好保濕 盡量唔好搽太多野加重皮膚負擔

之前有段時間爆瘡同好多暗粒 後尾好返但係就好似而家咁有印 摸上去又冇點摸到有凸起 但係有時係某啲燈光位望好似有好多一粒粒咁 可以點做

嘴嘅黑色素（黑點）有咩方法可以整走？好礙眼

絲打額頭油脂分泌勁，首先要做好保濕先。如果唔係keep住爆，點清暗瘡都冇用。好既保濕都會加快皮膚新陳代謝速度，令皮膚底層污糟野慢慢推出。

其次額頭印應該係底層仲有污糟野積住，建議出面做幾次果酸facial，將污糟野清出黎先，但同時屋企都買定果酸類既護膚品，方便以後爆暗瘡時做好護理。

嘴既黑色素你指生係嘴唇定嘴唇隔離？有冇圖

唔好意思 有啲矇

生係嘴上面

小腿有好多青筋，有無方法整走

⋯⋯⋯好尷尬，你add我tg呀
Phenexlol
因為你係下唇位 正常打激光係可以去除 你預收費都唔貴 1000蚊以下都可以搞掂
不過嘴唇分泌唾液多 所以好易造成細菌感染
所以要醫生幫你睇過先知適唔適合脫

青筋係因為血氣運行唔好 所以有血液濟留係下半身 回流唔到心臟 導致靜脈曲張

第一：可以係出面通下淋巴
第二：臨訓前試下抬高雙腿 令血液容易回流多少少到心臟
第三：做多少少運動

如果情況過於嚴重 就要到醫院接受手術 將成條變壞血管取出

青筋過於嚴重 會令雙腿好易紅腫 同埋會令隻腳好易疲累

點分黑眼圈屬於咩類型
咩色都有點搞

有冇相睇下？有啲人黑眼圈係因為淚溝陷左入去 所以在光線下睇起黎有陰影 依種情況就唔係搞黑眼圈 係搞填平淚溝

如果眼袋係突出黎 就係脂肪太大粒 需要做小手術割出黎

如果純色素問題 做robolex即可 清走積存既瘀血

想問填平淚溝有冇風險？同埋幾錢左右

答答答，答你老母咩

未見過有意外發生，因為任何一種侵入性療程都經過臨床實驗，同埋redensity 2係拎埋FDA認證，有潛在風險都拎唔到此認證⋯不過唔好貪平返大陸打，同埋一定要醫生經手，係香港打一枝既價錢大約7500-8500左右。

要搵手勢好既醫生
唔係好易打到淚溝有蟲蟲

搵醫美中心 唔好就咁搵診所打
醫美中心既醫生一日打六七個客
手勢自然會多啲保證
中環 尖咀 旺角都多醫美中心 可以上網search下

我之前就係搵醫美中心D醫生
打到而家成年都仲有條蟲仔呀

有冇打降解劑？

朋友打過都仲有蟲
溶唔到

陰公⋯⋯同一間？

2間
唔敢再打針

嗯嗯 不過去到要打針 應該本身都好嚴重好似我額頭紋咁 絲打下次去打針前 搵一搵個間係網上評價啦 一係朋友介紹 自己就咁上去 十次有十次都係伏

無打針啦
仲敢咩

比咗$19000買咗十次打斑
係咪比人呃
打咗一次 無明顯效果

算收得平 不過要睇下係咩機打咩laser 如果係彩光就真係唔值 但如果係Lutronic 皮秒既話 咁抵到爛

打斑如果係雀斑 曬斑最易打走 但如果係深層斑 例如荷爾蒙斑 太田母斑 可能要打十次以上先可以明顯減淡

做激光療程最緊要有耐心

Robolex 邊度有得做呀

想問暗瘡印點處理？
做facial既話成個療程要幾錢左右？
平時應該點處理d暗瘡先唔會留印？

唔介意幫襯樓主，有興趣可以留個tg

額頭窄點搞
我一直想all back
但太柒

凹凸洞想打laser 邊間好
錢唔係問題了 最緊要打得好
凹凸洞煩左我十幾年了（唔太深）

背脊好多油脂粒同印 搞唔敢着背心 可以點搞

係皮秒 picoway
我小學已經有 但不是遺傳
打之前 佢話我啲斑有啲已經變咗荷爾蒙斑
打咗一次 用機睇 佢話打散咗少少
其實我買咗十次 佢會唔會因為我買咗十次而輕手啲
佢話我皮膚好乾 唔可以打咁入話會傷

我覺得打enlighten蜂巢頭去凹凸洞幾好

Tg phenexlol

睇下你做facial係想做到咩程度
有人係平時屋企唔會處理唔會護膚 咁美容院可能就要做得多少少 例如死皮厚做果酸 然後配合infusion做深層保濕

但有啲人本身做開護膚 皮膚唔差 但做唔到想要既效果 例如打斑去墨去印 咁可能咪做針對性療程

平有平做 貴有貴做 平既唔會唔好 但效果可能要耐少少先見到效果

我自己個人係每個月放1300-1500左右 其實巴打接受到每個月放依筆數 市面都好多療程可以揀 不過係要識揀唔好俾人水 我曾經見網上面sell一個普通既骨膠原facial(唔用機）都夠膽sell做700蚊一次 但市場上同類facial價值可能都係二百蚊

幫唔幫襯我其次 但我希望真係教識左你唔同機種分別先

暗瘡印爆個陣 先用搽樹油 唔好令暗瘡惡化落去 消炎殺菌先 然後係暗瘡損左既時間 用去疤膏 同埋定期做保濕 加強新陳代謝 就可以減底留印機會架啦

千其千其唔好自己吱暗瘡

我tg係phenexlol

唔會買左十次而輕手少少
不過頭幾次打會輕手少少 因為好驚係皮膚受唔到 會一次比一次加強力度
建議你係打激光前幾日 先做一次深層保濕 令皮膚冇咁易傷 你個邊既意見講得好岩 皮膚太乾我地真係唔會夠膽打得太勁

Tg phenexlol 其實最好sd相睇下 唔太深但十幾年 代表其實好深皮膚更新唔到
我地覺得深唔深同皮膚真正深唔深係兩回事我幫你睇下啦

可以身體做果酸

激光對細範圍係幾好 不過如果連co2 laser都唔得
你可以考慮埋微針射頻

對嚴重粒教洞幾有功效

皮秒激光最大好處係：比較不痛 恢復期短 如果你大面積粒突 做到第4-5次 都會見到明顯改善

但對深粒突洞就未必最有效果 所以都要睇返你情況

巴打果度有冇得做guinot？
本身係細美容院做開 $400左右一次
其實有冇辦法知道佢用既機同gel係咪真係guinot牌子野 而唔係偷工減料

有呀
不過guniot有好多種 有低頻修緊 有果酸清潔 有水分修護 有抗皺⋯
你係想做邊一種先?
其實點樣知有冇偷工減料⋯如果guniot都偷工減料，個間野乞丐黎架woo因爲guniot已經唔算貴價facial，再偷工減料真係好無良。不過正常做guniot facial一定係要full set guniot系列先有效果，因為guniot gel係離子gel，要配合原廠機先做到最好效果。

做去濕疹黑印
叫Pastelle PTP醫學雙子脈衝激光
部機個樣

係咪岩架啦？

想做discovery pico, reboxn 個D免費做一次有冇伏, 想試完皮膚改善到, 叫女朋友去做, 不過正價好似好貴

點去黑眼圈 or遮黑眼圈？ （男）

蘋果肌有D dup, 想提升返漲返少少,係咪個可以liftera v呢部機?如果塊面本身唔肥係咪唔啱做?或者有咩介紹?

濕疹唔岩做激光 建議搽保濕gel係黑印位置 可能會比激光健康好多 激光有機會令濕疹加劇架

試做價好抵 package價唔算最平 但reboxn我覺得叫合理 入面好多機種都頗新 不過要睇下邊間shop 有啲shop既銷售模式幾進取

輕微做射頻機即可 但如果太嚴重既話 用redensity2透明質酸打 會遮住微絲血管爆裂位置

如果想屋企護理 敷暖毛巾敷眼都可以慢慢減淡

如果巴打係眼圈粒左入去（結構性黑眼圈） 可能係光線折射下 都會顯得有黑眼圈 依種狀況只可以打透明質酸解決

如果巴打係鼻敏感導致既黑眼圈（血管型黑眼圈） 都建議用打針形式解決 但如果並無鼻敏感情況 食少鹽食物 早訓都有助解決

有部分人天生皮膚較黑 黑色素易係眼圈積聚 都可以使用含維生素c既護膚品 令皮膚提亮美白

要睇絲打幾歲
皮膚dup可能係皮膚鬆弛 如果皮膚鬆弛的確可以打liftera無針埋線
但如果係蘋果肌骨膠原流失導致dup落去 搵醫生打塑然雅落去蘋果肌骨膜層 會比hifu更有效同更針對性

以前中學個陣粒突洞真係好嚴重，因為個陣好中意食麥當勞同熱氣野，生好多暗瘡又唔識點處理，所以兩邊臉係黑左一大撻。

身份證黑白相都見到兩邊黑左一撻，個下真係好嚴重。

個陣有美容院就同我講，做保濕令新陳代謝加快 令暗瘡唔好生咁多，我真係用左萬零蚊去做facial

的而且確我暗瘡已經唔再生，隨年紀變大，油脂分泌變少，其實暗瘡23歲以後已經會好少生，但遺漏下既粒突洞真係好難透過做facial保濕康復。

所以25歲個陣就join左做微針+保濕。

大家記得做微針一定要搵醫生

因為治療師只能夠做0.02mm既針，效果會慢好多。果陣貪平唔識，搵左治療師幫自己做。

不過可能因為暗瘡印太嚴重，所以真係康復左好多。我前前後後大約做左五次左右，但好多同事同朋友都話我好返好多。

係相裡面好似已經好返好多，但近睇下都仲會見到有明顯既印，所以上星期我去左自己間美容院join左一部叫q plus既機。

我問過姐姐同傳統毛針最大分別，係光學儀器可以更密集將能量打落皮膚深層。

所以當粒突洞好返到咁上下，做微針就可能效果好慢，未能夠去返平滑既效果。

其實市面上做到相同效果既機係V30，不過會好痛，同埋能量都未必夠依部機高。

依部機能量強到係需要用麻膏先能進行療程。有分治療師同醫生打。治療師可用0.6下既能量，醫生可用0.6以上-1.0既能量，所以醫生做一次效果勝過治療師做2-3次。我就揀左醫生做既。

敷麻膏敷大約半粒鐘，你會feel到塊臉真係冇晒感覺

打完之後，皮膚真係會出血同泛紅，所以要係醫療室坐多半粒鐘，同搽特製藥膏先可以落樓。

即使用左麻膏，你都會feel到激光逐下逐下打落塊臉度，同有針刺感覺，所以點解要用麻膏就係咁解。

做完皮膚之後會好乾，同係咁出油。當晚係唔可以敷mask/搽任何晚霜，只能夠清水洗面。

未做以前

做完之後第二日

醫生話做3次就會有明顯改善，做5次應該就會好返7788。因為好多人tg問我依部機，但我之前一直都冇做過，希望打產感上黎幫大家更了解依部機係點

做完脫敏好返 都做左幾次激光 皮膚差唔多
唔係太擔心 係怕去唔哂d印

咩唔係可以免費做一次架咩?試做要錢, 我見寫住免費

免費唔好做 俾人sell好甘
我寧願試做要俾錢 有時免費既野最貴

有冇女神針用家可以講下效果同埋幾錢

做保濕即可
出面full set做facial通常個流程係：
清潔->peeling->針青修眉->用機導入精華->倒模
你預平均做靚既facial 700一次係正常

200-300 通常人手mask，用蒸氣（唔值，屋企都做到）
500-600 通常collagen facial（唔值，平野，間間英容院都有）
700-900 機做facial (保濕）
900-1500 激光嫩膚，碳激（光學機）

通常500樓下既treatment，肯花心機，屋企都做到

如果一星期內就影結婚相，做Janssen，短時間令皮膚回復精力
如果兩三星期內，做infusion，保濕效果持久，唔驚影相個陣粉底唔夠貼

希望有人分享你聽啦⋯⋯不過咪又係海藻矽針加少少野。然後話比海藻矽針勁好多，其實都係美容業既mkting，將舊產品改個名字賣貴好多。

你google下女神針，發覺幾個美容blogger sell女神針，都係講緊同一間美容院都估到咩事啦⋯

暗瘡keep住生 但又未去到爛面爛到月球咁
同埋好彩就係凹凸洞 見朋友介紹女神針 所以先上嚟做下功課
你有咩建議

Keep住生暗瘡⋯其實就建議做返好清潔消左暗瘡先既，例如海底泥facial/果酸facial，碳激其實都好好，不過你keep住爆得暗瘡，我諗油脂分泌都好勁，所以點解未必會推薦海藻矽針/碳激住就咁解。

唔quote咁長啦 感激巴打

請問海底泥facial係咪間間都有㗎 因為我最近book嗰間係用螺旋藻嚟消炎去暗瘡暗粒同去印 想知邊樣有效啲

咁想問下，我而家直程係臥蠶位置出左兩條好深既眼紋我覺得真係算係好近眼部位置
以上講既打針/做機 都係可以做到？

有圖會好少少 但情況嚴重既話 非打針不可

情況唔算嚴重 做保濕減淡乾紋 同埋做下射頻機都有效紓緩架啦

打hi-fu解唔解決到雙下巴問題

巴打唔好習慣捽眼 捽眼會令皮膚鬆弛 更易有眼紋

解決到

多謝巴打其實eye mask應唔應該日日敷？

多粉刺同黑頭

咁除左hi-fu 係咪得溶脂針解決到

都解決到
不過建議hifu多少少 減包包面之餘 又可以令輪廓更緊緻 firm緊皮膚

眼部皮膚嫩 日日敷會吸收唔晒 好易生油脂粒
Eye mask係會用 不過會好貴
有時可用凍既青瓜/暖毛巾敷眼
後者冇eyemask咁over 又可有效紓緩疲勞

做好既保濕facial 可tg我 phenexlol

邊樣有效啲唔敢講 因為螺旋藻未試過 但就我所知螺旋藻都有抗菌消炎之效 只要價錢唔貴都可以一試（500-700蚊係接受到既範圍）

想知點解美容院多數都係海底泥同果酸facial 好似冇乜見到螺旋藻我係因為有人推介又見到佢單次收費所以先試下

想知入行野 。白紙
去大集團in做學徒 定 讀美容再做學徒？
考埋ITEC係咪揀後者好啲？

好簡單⋯海底泥facial同螺旋藻facial⋯邊樣會好聽啲呀手？論多人認識都係前者啦 有時美容院入太新既機 市場上既人唔熟悉都唔係一件好事

入大集團in學徒better
會自動有training教你
反而讀完入 一來未必加分 二來未必用得返學過既野出黎 讀美容讀化妝都幾燒錢

我仲以為係因為海底泥或者果酸比較有效先咁多美容院都有 係到擔心緊做螺旋藻冇效

嗯嗯 試下先呀 如果做完好feedback都好希望你係依個post分享返

好呀冇問題

Hifu Vs 無針埋線？

對腳好多印 細細個整到損手爛腳留低既印黎
有d over 十年 有咩方法

點睇 角蛋白？ 有冇用？

想問 patpat既肥胖紋有無得搞
聽講fractional laser可以改善 對嗎？
謝謝

無針埋線係hifu一種 個頭圓柱型 面積較細 做到較細緻部位如眼周
不過其實原理上同hifu一樣 冇過邊個比邊個好 最主要都係睇下你做咩部位
Ulthera同doublo係最舊既hifu機 有效果但好疼痛

Thermage同mds各有各好
前者針對皮膚鬆弛 由面到底加熱 所以打唔到筋膜層
後者就針對輪廓拉升 會令面部更尖更firm

講緊眼睫毛既角蛋白？對睫毛了解唔多

應該做射頻機firm緊 patpat紋多數關皮膚鬆弛事

海藻矽針 激光 果酸都可以做到你想要既效果

想問邊樣好d

淺印建議就海藻矽針 果酸 太深甚至粒突不平就可能要激光先做到效果

海藻矽針見過有人話會敏感 其實點先知自己啱唔啱做同埋市價大約幾多？

Haha 出面500-800一次左右都盡
如果屋企自己買矽針做 成本大約300左右一次
所以美容院抵唔抵做自己諗啦

不過海藻矽針要按得均衡 做得適量 真係美容院會專業少少

海藻矽針好少會令人敏感 除非本身皮膚乾生緊皮炎 如果想預防 可做矽針前幾日勤做mask

都深 因為始終都好長時間
激光會唔會好貴？

嗯 巴打介唔介意tg我
我幫你睇下

想搭單問下巴打，我個心口背脊仲有手臂都有d唔深唔淺既濕疹印，請問係咪都係用呢個方法解決？因為真係覺得好礙眼游水都唔敢除衫

濕疹岩岩好返冇耐？有印正常架 唔洗特登搞都會慢慢退 如果過左好耐都冇退 咁就做激光去印啦

tg:faismaov
thanks

都好耐架喇，唔知係咪d類固醇藥膏累事
請問應該去邊d做激光呢？真係冇呢方面知識唔好意思

皮膚乾既 就搽保濕 令新陳代謝加快 就慢慢淡印
皮膚唔乾既 就可係出面打光/做果酸

有無去過日本？真正既日本人食唔食三文魚？

好既 唔該你

個嘴對落少少成日生粉刺
有無根治辦法

1064碳粉激光 for 美白好唔好？
乾肌岩唔岩做？

少食油同辛辣食物
用溫和去角質既清潔用品
用清爽既保濕用品，忌用油性重既保濕用品（如馬油）

唔怪得 好鍾意食辣野
唔該巴打

碳激for清潔 做完臉部會乾淨好多 粉刺黑頭都可以清得7788 但唔係for美白
如果乾性肌可做保濕如infusion
皮膚暗啞係因為缺水 角質層過厚 所以反射唔到光澤

適當去角質 定期保濕已可做到美白效果

如果皮膚黝黑 可用人參成份既mask
不過乾性肌用人參成份既mask 其實保濕效果會相對差少少 所以巴打目前偏向保濕導向先會好少少

PS:做激光前一定要做好保濕 唔係皮膚會乾到敏感

唔食日本人

有無話咩人唔適合做？
18歲做得唔得？
$1100@1係咪算平？

巴打有無接觸過vagheggi依個牌子
俾美容院sell左佢柳葉蘭個條line 成二千蚊次
但只係人手facial...其實係咪好唔值

1）18歲做得

2）咩人唔岩做
碳激：皮膚過乾出油
Infusion: 有箍牙 身體有金屬裝置

3）$1100@1 算平

好唔值
Janssen系列都唔駛咁貴 都已經用機
更何況人手？

貴可能貴係意大利品牌 不過我覺得唔太值

如果單次facial都要2000蚊 我直接打保濕美白針唔好？

得罪講句
碳粉激光係好舊既技術
十年前就值一千蚊次

唉 只怪自己易sell 真係唔可以再去美容院..前排就用完個柳葉蘭 又俾佢sell左咩北海道facial..

想問下家用射頻機有冇用？

好睇醫療診所用邊一隻碳粉，同用邊部激光機黎打。唔同醫療診所碳粉既成分，吸附能力都有唔同，效果差異都可以頗大呢。

打激光真係會破壞皮膚膠原？

冇用⋯射頻機做美容業既人好少用，一部美容院機最起碼幾萬到十幾萬，仲要用濕電，效果家用射頻機點媲美到

家用射頻機頭幾次有用，之後折損得好快

咁我唔洗哂錢嚕多謝你

唔會 反而刺激骨膠原 其實對皮膚彈性會有幫助

Doublo既話一個course幾次？

1. 圍住咀附近有粉刺(?)暗粒(?)
用杏仁酸/peeling都好似唔work
份工需要長期戴口罩

2. 鼻既毛孔比較粗大
Laser有幫助嗎？808/550分別打咩？

3. 黑眼圈好勁打過針 唔想打 除左打針以外 有咩選擇？

謝謝。

真係唔知⋯不過部機咁舊 同埋好難控制能量 係打都打mds或者thermage啦 安全系數高好多 之前hifu好多意外都係用舊機/強國機打 我諗mds同thermage價錢同doublo成個療程以年計 最多價錢相差8000-10000

1)焗住焗到出油脂粒 陰公 用火酒稀釋定期抹一抹下巴 可有效消除 不過如皮膚對酒精過敏者就唔好用啦

2）有用，激光550應該係for微絲血管，鮮紅班痣，，755，808拎黎脫毛，去紋身多，1064 for皮膚深色既人脫毛，但效果不及755，808，同埋痛感會強好多。

3）做射頻treatment 都係for擴大微絲血管去瘀血

之前做facial嗰人同我講肌研太過潤唔啱我用 想知有冇邊隻護膚品推介

用清爽少少既護膚品 個人就中意用酒精類 因為揮發會較快 不過如果本身皮膚有皮炎就要另外再揀 同埋酒精類護膚品用得多會有依賴

清爽少少既護膚品都可考慮透明質酸～

巴打我皮膚冇乜問題
但好似有士多啤梨鼻 可以點搞

太頑固黑頭 可能用果酸類facial都未必清到 建議做碳激會好啲

不過治標不治本 長遠要做好保濕 令油脂分泌減少

有冇邊隻牌子嘅透明質酸推介同埋我係乾性肌膚 會唔會唔夠保濕

乾性皮膚⋯但護膚品會太過潤⋯⋯乜係咁既咩。

乾性皮膚正常用潤少少既好
豬油mask
馬油
油性較重既護膚品正常都岩用
如果唔油齋保水 補幾多漏幾多

一樣

我聽完都覺得有少少怪唔知到底係護膚品真係唔啱定我唔係乾性肌膚

其實做完冇爆油脂粒我覺得就ok
總覺得美容院咁同你講係想upsell你買其他野
如果絲打唔放心就tg我 我幫你睇下:phenexlol

2. 如果係想均勻膚色 白啲 冇咁黃 同埋收毛孔 邊一隻岩？

3. 係咪即係RF?

近排fb賣哂廣告個啲protop少女針/黑頭針/永恆眼
信唔信得過？見佢before after好似好work咁

凈係做保濕可唔可以清到?

另外有黑眼圈, 除左早訓可以點處理?

嬰兒針有冇用

如果面無啦啦生墨點搞好

2)皮膚黃關兩樣野事 一係肝唔好積太多毒素 一係食得太多胡蘿蔔素食物 令皮膚泛黃 但皮膚想均勻嫩膚打808-1064都ok

圖for參考，都唔好跟右邊去搵大陸機，但詳細講每一隻波長同介質有咩分別

3）yup，建議做robolex，可增加微絲血管流量，可消脂，可通淋巴，一機多function

唔敢講冇用，但太新未有足夠資料答你
我親身用完講feedback你聽

輕微黑頭得，頑固黑頭未必得

血管型黑眼圈可敷暖毛巾，可做機
水腫型黑眼圈可敷凍青瓜，做robolex，前一晚少食鹽分高，重味道食物
結構型黑眼圈可打redensity2

冇架啦，打co2 laser啦 得co2 laser幫你去到墨

眼周圍有油脂粒定唔知肉粒可以點去？

有冇相？
油脂粒唔搞佢都會自動消 避免用過分油膩的化妝品 如果想快少少用果酸類清潔產品都會消除得快啲
但清潔完記得都要用返清爽既保濕產品 令皮膚唔好分泌過多油份塞住毛孔

最驚你係疣，疣既話會慢慢散播成塊臉
甚至依家所以接觸話皮膚既化妝品都要扔晒

巴打你好，我係絲，我想問下我既皮膚狀態適合做咩類型Facial/treatment，日常點護理會更好

我係混合偏油，皮膚偏白。我暗瘡唔嚴重，但keep住間唔中生幾粒，所以而家塊面多暗瘡印，唔知係咪因為我長年夜訓+唔做運動，所以啲印褪得慢。鼻都有唔少黑頭，同埋我覺得我有小小膚色不均。

面頰中間毛孔有小小大+少量凹凸洞+油脂粒，下巴又係成日生暗瘡，搞到成個下巴都係印，同埋好多油脂粒

我眼下面同鼻樑有少量細粒斑點，面側邊有一粒大+深色斑點，雖然數量唔多，但我都覺得好礙眼，好想整走佢。但我見多數美容院去斑treatment下下過萬聲，有無啲經濟少少既treatment針對少量斑而又可以達到去斑效果架？我已經日日keep住擦防曬都會出斑

同埋想問一問巴打點睇激光脫面毛，睇BE有啲人話脫完白淨光滑好多，毛孔會細緻啲，同埋護膚品易吸收啲。幫緊我脫underarm個治療師話佢有做脫面毛既客人都反饋脫完之後暗瘡生少咗。但有啲話脫完會好乾，容易過敏甚至爛面，所以我都唔知脫唔脫好

好多問題，希望巴打抽到時間答，唔該晒

reenex（準備second in同beauty pro都請左我,
ptp一in即請個隻
學野？
前景？
人工邊間好？
邊間大壓力d？
ptp學徒就出價10000（考試成功就有6000即係平均12000/6日

同埋我個鼻生蛇搞到 留左疤痕
，我想問呢兩間有冇俾機員工用？
我其中一個目的想用員工價搞掂我個疤痕。

唔該c打

防曬既產品要留意兩個指標。
一個叫PA，一個叫SPF。
PA防禦紫外線A，紫外線A可致皮膚老化同黑斑。
SPF防禦紫外線B，紫外線B可致皮膚癌，會曬傷皮膚。
好多人就只係識SPF，但唔識睇埋PA，所以買左不含防紫外線A指數既防曬產品。

做激光脫面皮理論上會令到暗瘡生少左，不過我覺得你個情況係底層好污糟，不妨做好基本保濕先再做激光脫毛。

保濕方面做超補水既保濕，同埋做peeling其實都解決到皮膚問題架啦，有時毛孔大可能係皮膚毛孔多污糟野撐大左，清潔去走污糟野，再補返水分，正常毛孔都會自動收縮。如果皮膚毛孔鬆弛，做保濕都未能修護，就可能要做激光令毛孔嫩膚返。

如果想有保濕介紹⋯可以tg我phenexlol

有冇平既方法可以去斑？
Um⋯⋯⋯其實去斑用萬零蚊真係算平，唔關多定少事，你斑明顯到見到出黎其實都代表幾嚴重下，我幾建議係出面做picoway去搞走佢。

唔太清楚唔同美容院offer。
不過教你睇既話 就睇間shop係邊間商業大廈。
朗豪坊定創興高級啲？
銅鑼灣時代廣場同黃金商場，邊個又高檔啲？

我係絲都係想問下巴打我應該點護膚，同埋做咩treatment好

以前係暗瘡肌，超級油性皮膚，高峰時期全面有百幾粒白色膿頭，未計無限咁多未谷出來嘅紅色瘡

然後去睇醫生食A酸，而家停咗藥4個月，面開始出番油

間中會出啲油脂粒，不過暗瘡就一粒都冇，嚟m前會出一兩粒細嘅

不過塊面好乾先20歲人已經有好多乾紋，查完保濕會好好多，紋可以平番

但係啲保濕又會搞到我出油脂粒!!! 防曬都會

唔保濕又有紋又出油應該點樣護膚?

另外想去凹凸洞同收毛孔，以前爆瘡期搞到毛孔好粗，仲有少少黑頭，可以做咩treatment? 點樣可以揀間有信譽嘅美容院? 好怕比人sell啲冇用嘅package又驚比人搞爛塊面

本身已經爛，再爛啲真係搞唔掂

講漏左，我啲印同埋窿全面都有
而家已經淡左好多，化妝基本遮得曬
但人總係貪心，想要素顏都有好皮膚

Tg我啦 phenexlol
其實做保濕岩架啦 不過你要用揮發性強啲既護膚品姐 你試下轉用幾十蚊既蘆薈gel 真心用完救急又唔會爆油脂粒

Haha 如果間shop靚 唔hard sell既話 貴少少都冇所謂
如果除返開700-900 我都覺得接受到既
做完巴打覺得點？係咪效果同海藻矽針差不多？

去暗瘡印既treatment 大概幾錢到？
要做幾多次先有效

都岩，咁你點睇R__nex，係咪training好掂
多謝你既意見

想最快有效既 Q plus最好 打五次可以見到好明顯效果 你預搵醫生做一次3000-4000左右 療程五至七個月左右

依個問題好尷尬reenex training係點我唔知係點啦 但以前香港排頭十收入既美容顧問 我都大約知係邊間集團
你可以睇下邊間上市美容集團業績表現最好 入個間就一定唔會死

有一邊眼個眼袋 好勁咁
應該係天生
我好細個個陣就有
做機個啲 有無得搞搞佢

試做robolex 唔得既話可能要做微創手術抽眼脂肪架啦

我食完A酸，好左9成，但斷左藥

但依家間中都生d石頭瘡，想問下

可以點做？thx

係美容做左facial一個星期都唔夠，點搞？

我自己覺得係壓力瘡

做完facial頭一兩個禮拜會爆暗瘡更勁 因為底層污糟野清緊出黎
巴打唔好太擔心
如果石頭瘡生既部位都差不多（差不多但唔係同一個位） 就可能唔關清潔污糟事 係內分泌失調 需要睇下中醫架啦

A酸副作用係令皮膚好乾同敏感
所以會令皮膚底層新陳代謝慢 好易積污糟野
同埋皮膚好易收得敏感

依種情況切忌用洗面泡泡/peeling
可買溫和既洗面奶做清潔

同埋勒做保濕 唔好做太刺激性既清潔facial

以前做過美容行業
奉勸勸大家唔好信哂d顧問講野
皮膚有問題應該去睇皮膚科醫生

都唔同位呀，成日好似好痕咁，無食熱氣野都生

都有機會呀 thx你意見

嗯 所以點解會去醫療美容中心會好過美容院 有醫生駐診 真係棘手既皮膚問題可以立即轉介

不過皮膚醫生同醫療美容中心醫生 我覺得都有分別 前者會開a酸 通常醫內分泌失調做成既皮膚問題例如銀屑病 癬 疣

後者會用唔同機種/treatment去治療針對性皮膚問題 只能夠話術業有專攻啦

想知facial其實係咪要regular咁做 大約兩星期一次？因為我做facial嗰到同我講最好兩星期去一次 我自己做完頭一星期皮膚幾好 但係之後會開始唔平滑係咪正常定我做清潔做得唔好已經冇點化妝同有搽保濕 係咪清楚做得好其實唔使點去做facial？

其實會唔會係你做facial前本身保濕做唔好？所以一做facial，皮膚水分一夠，污糟野因爲加快既新陳代謝清緊出黎。

頭一兩次做facial，會發覺皮膚睇落差左。但正常做多兩三次，會發覺皮膚會更加健康。

不過如果暗瘡keep住爆，就可能係個間美容院清潔做得唔好，將污糟野塞左入皮膚更深層，令皮膚出現皮炎甚至暗瘡，所以千萬不要做人手facial。

想問下 最近敷保濕面膜敷得密咗
額頭反而爆暗粉 其他位都無野
係因為咩原因？

本身額頭比較灰/深色 已經每星期去角質
但仲係同面2節色 可以點改善？
唔該晒

想問大家有無試過打炭粉
join左tst elite bexxxx
但有d驚太刺激 會爛面
同埋希望無痛hifu真係可以收到我個雙下巴
我由細到大個雙下巴都好明顯 雖然我個人唔肥
之前買過部美容機電擊佢 都無咩用
唔想去到打針個步

有可能係污糟野清緊出黎 試用兩個禮拜先能夠望到效果
都可能係護膚品太油 所以焗到出油脂粒 如果係後者 改用揮發性較強既酒精成分護膚品 就會解決到問題

去角質但二節色 不妨試下做美容色既green peel/果酸淨膚 會效果更強 膚色均衡好多

碳激做好保濕唔會爛面 打碳激既1064激光會自動針對黑色對焦打 唔會損傷皮膚
Hifu必定有效改善雙下巴 放心啦

點睇aqua perl or hydra facial

細細個已經有黑眼圈
因為鼻敏感、夜瞓同天生
完全係黑色一撻
加埋眼袋
有咩牌子嘅eye cream / 有咩方法減淡？

如何減少虎紋

reborn得4千老底
加埋返哂唔遲到先8千幾，仲要學徒期9個月。
但佢好似涉及好多範疇會唔會出路比較好？
定我應該是但搵間學徒期短，人工高d??

多謝絲打解答

首先，Aqua peel係技術 同傳統針清對比 用水磨負壓吸走死皮 唔會咁易損傷皮膚 但有去黑頭功效

用aqua peel技術既機有hydra facial, green peel

內地aqua peel: 300蚊-500蚊一次
韓國aqua peel(green peel): 500-800蚊一次
美國aqua peel(hydra facial): 1000-1300蚊一次

做aqua peel最重要睇機既出產係咪外國機，其次精華有冇aha, bha成分，如果做韓國機但唔用專配合既精華液，效果會大打折扣。

Hydra facial比起green peel，多左樣野叫TNS生長因子，可抗氧化抗衰老，依枝野零售價都800-1000蚊一枝，所以如果純粹想做清潔，可考慮只係做韓國機。

鼻敏感導致眼部血氣運行不順
最短期方法係打針 利用redensity 2既透明質酸遮住黑眼圈/用暖毛巾敷眼改善血液循環

長遠啲既方法 巴打去做多啲運動 改善血液循環 或者睇中醫 盡可能令鼻敏感改善

關於苦紋點搞

學徒期越短 代表機種越少同低技術
係美容行業 唔好介意開頭人工低呢大公司做幾年野出到黎 甚至做到美容顧問會好值錢

泥漿療程唔係去印 係for去油去黑頭去粉刺 同埋抗氧化
如果絲打係乾性皮膚 就唔多點建議做 可考慮green peel 果酸淨膚 hydra facial

咁果酸通常大約係咩價錢

瘦面黎講 無針埋線同Hifu 邊個好啲？

無針埋線係hifu一種⋯⋯⋯⋯但無針埋線效果比傳統hifu效果更好，因為機頭窗細，可做到面部較細緻既部位。

好睇邊一隻牌子既果酸
但通常都價錢600-900浮動啦

Thanks 咁想減包包面仲有冇其他好方法？

c打知唔知benefit套蜜蠟 修眉工具係佢地特別設計定出去都有相似既工具買？
我上tb望過蠟豆加熱唔太似顏色。
想問 家用蜜蠟脫眉毛應該買咩

而家Tns廠話唔再出hydrafacial用既tns精華
所以可以唔使join hydrafacial啦

如果水腫型 可考慮下通淋巴
肌肉型 可考慮打botox
但如果想firm緊用射頻 咁hifu一定性價比最高

暗瘡油性乾皮膚 真係好難打理 完

做好保濕 盡量用揮發性高既保濕產品 令皮膚唔會焗住 其實唔難打理
好多人搞唔好都因買護膚品唔貴唔買 又要買有機成分 最重要係經常買唔岩

想問下皮秒打全面大約幾錢次左右
想令毛孔冇咁明顯同去痘印

針清咗幾次以為皮膚好咗啲
點知最近又開始生返暗粒
已經唔想再針清因爲好痛留印同埋恢復期好耐
如果做果酸煥膚解唔解決到？
恢復時間又要幾耐先可以化妝

利申要化妝返工

Um...皮秒醫生打定治療師打，意大利機定美國機價錢上都會好浮動。

如果痘印係色素類，同埋粒突洞唔算深，有部機叫Discovery Pico，性價比聽聞不錯。但如果痘印陷得太深，咁就可能要透過co2黎做修補架啦。

絲打基底層係污糟 不過唔建議做果酸換膚 因為絲打恢復期耐 做果酸可能令皮膚好大負擔 最顯著既後果係毛孔變得越來越粗大 同埋因爲皮膚乾而令粉底唔貼

不如做aqua peel將皮膚底層污糟野清出黎 再做保濕 暗粒自然慢慢減少

皮膚好化淡妝 效果都會比皮膚差化濃妝好好多

不過絲打都盡量化妝唔好咁重手 俾皮膚休息多啲啦

美容院打
咩機唔太清楚
意大利機同美國機分別係咩價錢？

想問平時買護膚品點樣知會唔會敏感最近轉咗護膚品 有兩個牌子都係差唔多時間轉 爭大約一星期到 但係兩三日前開始敏感 生有白頭嘅暗瘡 石頭瘡 仲有暗粒 有時仲好痕點樣知係邊隻敏感

做facial嗰到之前有叫我買佢嘅產品 我試用過幾ok 但係又有啲貴唔捨得

單次做3000-6000都正常
不過具體真係要靠自己搵

上到美容院打有幾樣野要問清楚：
（1）醫生打同治療師打有咩唔同
-》操作激光機 治療師同醫生能用既最高能量都會有唔同
-》之前我自己做q plus 治療師做q plus既效果圖同醫生做既效果圖完全一個天一個地

（2）個間美容院有冇成功例子可以show到你睇
-》二手機通常做唔到效果 通常個頭都磨蝕晒

（3）部機來源地 邊度生產

（4）會配合咩facial配合 做激光冇好既保濕做配套 都會事倍功半

搞自己塊臉 一分錢一分貨 唔係越平就越好 同埋唔好周圍試做 因為任何美容院第一次幫客做激光 都唔會將能量較到最大 因為驚個客皮膚受唔到 所以如果揀好有信心既美容院 你feel到唔hard sell 都幾建議你join package咁長做

皮膚易敏感既絲打 唔好用太多具有機成分既護膚品
標榜天然既護膚品 裡面既活性物質最易令一個人皮膚敏感

無機既礦物油好多人都覺得不能被皮膚吸收，阻塞毛孔。但實際它比植物油分子更大，較植物油更不易滲透皮膚，所以鎖水方面比有機既植物油更好用。

至於美容院推廣既護膚品 建議唔好買 因為mark up太高
有幾隻牌子我覺得對絲打都會有幫助 可以自行購買：
isclinical 醫學品牌 有部分產品只會提供醫美中心
Guniot 平民價既中檔護膚品 性價比極高
Janssen 比guniot貴少少 不過見效 可快速修復皮膚問題

求推薦保濕護膚品，一個月會都去做一次簡單facial 針清 補水果d，每次額頭都會清到好多粒粒 美容師叫我自己要搽嘢
利申：男，23歲，油性皮膚 額頭時不時會爆瘡

平靚正，對油性皮膚岩用

混合肌啱唔啱？

岩 不過嚴重既混合性皮膚好多時都關埋生活習慣事 少食辛辣野 睡眠質素改善 都可以有效改善埋混合性皮膚帶黎既煩惱

底層有膿可以點搞
應該係之前爆瘡冇清淨番落黎

暗瘡貼 茶樹油
千萬唔好自己吱 越吱越衰

今日第二次去打Q plus，今次醫生較能量較到最大，明顯同第一次唔同。敷麻膏真係好重要，我第一次敷左麻膏打激光都有刺痛既感覺。

但我果D 係冇左瘡同印
係底果D 好多污濁野

同埋巴打可以加你TG?

隨便加啦Phenexlol

想問下絲打我粉刺黑頭好多 做Aqua Peel有冇幫助 thx

皮膚好乾 keep住搽保濕都會岀紅色粒粒 會痕 然後耐咗會甩皮 我係咪敏感 有咩保濕推介？

塊面好暗黃+超勁黑眼圈有冇得救

Aqua peel一定有
不過粉刺黑頭既誕生，多數都關皮膚新陳代謝唔好，所以皮膚唔能夠靠自己排出污糟野。與其做aqua peel解燃眉之急，不如做好保濕令皮膚基底越來越健康。

如果粉刺黑頭真係太嚴重，就可能真係需要搵醫生去做果酸換膚。

關於皮膚敏感用邊一種護膚品

巴打除左搽野外 都需要敷mask同用增強皮膚抵抗力既精華液

搽野係做防護 但都唔好覺得可以代替夜晚敷mask同精華液呢精華液做到好多mask做唔到既效果

塊面好黃：去除廢角質 做好保濕 飲多啲水 皮膚儲水能力弱 就好易變得蠟黃 如果唔單只面黃 係全身都黃 咁就可能係脾虛/身體血氣唔好
超勁黑眼圈：有分結構性黑眼圈 色素型黑眼圈 同血管型黑眼圈
結構性建議打針 因為並唔係真係黑眼圈 係面部輪廓令眼窩下陷 光線折射下令眼圈好黑咁
色素性黑眼圈可用多少少含維他命c既護膚品
血管型黑眼圈可做treatment去紓緩 血氣循環差可以推淋巴 可以做磁叉 鼻敏感導致可做運動+睇中醫

Um⋯⋯有 依個情況複雜少少 可以tg我 phenexlol

咁有冇咩牌字嘅精華推介？之前有聽人講ordinary

其實無針水光槍有無效？

皮膚薄同易敏感做去角質會唔會好傷皮膚？我冇淚溝不過有鼻敏感，黑眼圈我應該係色素性或者血管性，應該點樣分
做過RF+磁叉不過覺得冇乜效，仲有邊隻treatment有效

唔好做得太密就問題不大最緊要認認真真做好保濕
絲打做過RF+磁叉，不過次數做得多唔多先？如果做得好疏，次數又少，冇效果都好正常。尤其生活習慣唔配合，例如長期夜訓捱夜，真係做幾多treatment都冇用。

絲打不妨雙管齊下，一來搽具維他命C既眼霜/敷青瓜，另一方面俾自己得閒做下運動/淋巴，令身體免疫力同血液循環流通，都可有夜減淡黑眼圈。

睇下咩機 內地機其實同普通導入儀差不多 市面上多數見到幾百有得試做既無針水光槍 多數都係內地cheap機 做完唔會效果特別出

如果係韓國機derma jet 2 水光炮咪有用 同埋都好睇係打咩精華液落皮膚度

以水光針為例 唔同醫美診所用水光針技術會打唔同配方/百分比既精華落皮膚深層 所以每一間個效果都會有差異

Haha... Janssen安瓶精華 有隻專係for敏感皮膚 你可以試下買依隻 快則幾日內見到好轉

做左十次左右，一星期一次
長期夜訓不過訓得夠，按摩通淋巴個d係咪都得？thanks

之前有美容院sell infusion $900次要買15次
我嫌貴無買到 想買正常大概要幾錢

我係油性皮膚，T字位同埋鼻哥有勁多頑固黑頭，差唔多到7年，但而家先23面頰兩邊毛孔勁大，塊面成日出遊用紙巾抹都會有黃色有做過Facial，但係黑頭針清完都會再生返，同埋毛孔變得勁大有個窿好似黑頭咁ching求救

可以一試 不過我諗絲打係色素型+血管型結合，不妨買埋眼霜試下 我諗見效會更快

Haha 其實算平 以前我記得朗豪酒店同美國既四季酒店都有infusion做 前者做一次接近二千蚊

不過我唯一覺得infusion唔好既係見唔到即時效果 係過幾日先會feel到皮膚有分別

絲打要做密少少保濕 唔關清黑頭好唔好事 而係保濕做得唔好令油脂分泌太勁 令黑頭好容易形成

盡量唔好做人手facial 真係用機做facial
如果屋企敷開mask 最好最好用埋精華液

Thanks
另外想問下石頭瘡可以點搞？

茶樹油 暗瘡貼就得 等佢自然新陳代謝啦
生完石頭瘡有色素逗留係正常 一般會十幾日 慢則幾個月 想加快退散就做好保濕就得架啦

最近眉心生咗好多暗粒想針清
巴打有無美容院手勢好可以推介？

平時有做機facial，敷mask都有用精華液飲1-1.5L水，ching仲有無其他建議😥😥🙏🏻🙏🏻真係好困擾

Tg啦 phenexlol

依種情況可能係內分泌出事 如果分泌多到唔正常 咁可能外用內用A酸會好少少 一係就睇下中醫 不過如果你有相提供就更清楚分析⋯

夏天一到又出勁多暗粒
針清完又出返嚟
用幸福肌淨化面膜都無用
睇醫生做果酸煥膚係咪最有效

可唔可以tg? 你ac?

除非好嚴重啦 不過你情況係唔多點做保濕出油多 不如試左做保濕先啦

微針見效D定pico combo?

q plus a 係咩黎？ 唔該。

石頭瘡可以點搞？

其實都係呀 所以去任何醫學美容中心做醫生既療程前 都幾建議問醫生拎卡片 並係醫生名單上確定該醫生有行醫資格
同埋第二樣野 醫療美容中心醫生有分兩種
一種叫駐診醫生 第二種係應召
駐診醫生會長駐係醫療美容中心重覆做同一療程/注射 因為一日會大量重複做同一手術 所以技術會熟練好多 例如 dx rebxxxx
第二種係醫療美容中心有需求 根據醫生名單由最頂打到最底 睇下邊間診所醫生可以外勤幫手做醫學療程 就會出現新聞裡醫生一日跑幾間醫美中心既情況
依一類醫生因爲唔係同一處地方做手術 加上唔同醫美中心診所療程各異 所以療程效果多數冇駐診醫生咁顯著

處理粒突洞上
Q plus a>pico>微針
Q plus用高能量激光磨平皮膚 促進骨膠原刺激皮膚生長變返平滑 能量分0.6-1.0 0.8以上既能量一定要由醫生黎打 係唔用麻膏既情況下會好痛 同埋做完會皮膚好乾 不斷出油

我做左第兩次 今個月月尾會做第3次

處理色素上
Pico>q plus a>微針
Pico最出名以極速射頻打散皮膚色素 即時已可見肝斑/色斑色素抽走 省卻傳統激光要逐啲逐啲將色斑推出既過程（淺—＞深—＞淺）
對輕微粒突洞都會有刺激同修復效果
但對嚴重粒突洞效果聊勝於無

依家相對少醫生肯做微針療程 因為微針與微針間距對比激光太疏 治療效果會相對欠佳

茶樹油消炎殺細菌 唔好用手擠 用手擠刺激會加強發炎反應 破壞皮膚骨膠原 最後形成粒粒突洞

我見你之前做q plus a嘅相 塊面都幾紅下 想問做完之後要幾多日先退紅？

其實我暗瘡印嘅情況嚴重過凹凸洞好多 如果做pico價錢大概幾多 同埋要做幾多次？ 做完會唔會好似q plus a一樣咁紅？

一日退紅退五成 兩日退七成 第三日唔仔細睇都見唔到有咩紅 大約係咁
Pico我望到dr rebxxx個價係9888/10次 我留意過暫時應該係市面上最平 唔會好似q plus a咁紅 不過依個價好似只係處理印 粒突洞就要再加錢

想問下淨搽防曬係咪都要落妝？我用緊anessa藍瓶

物理性防曬有防水功能 性質較厚重 比較難用清水清洗 會阻塞毛孔 需要卸妝
化學性防曬會多數會被皮膚吸收轉化 所以卸妝能更乾淨 但不卸亦可

想問黑眼圈

請問有咩方法處理
已經好多年
仲有少少袋

方間有啲咩槍話可以去黑眼圈
其實效果如何，同有效幾耐

定係應該用眼霜之類

韓國家用版Aqua peel 點睇？有冇用？

男士想收毛孔有無咩推薦？新手乜都唔識 暫時早晚用洗臉奶同爽膚水，無用其他野了

有用
同係出面做hydrafacial一樣

係埋夏天出太陽都應該要搽防UV , 皮膚減少左接觸UV 係埋可以減低衰皮膚老既速度?

想問下 生完暗倉之後變成一粒黑點 如何搞？

食完a酸面頰仲有啲紅，出油唔算多，有冇洗面產品推薦

水光槍去黑眼圈唔專業 好少醫生會咁樣打眼袋位置 一來眼部去黑眼圈打redensity 2就得 完全無須其他物料以至水光槍技術

個人幾建議打redensity 2 因爲一針見效 其次效果keep得耐 血管型黑眼圈 色素型黑眼圈 以及結構型黑眼圈都可以有效遮住

如果係有嚴重眼袋 則建議做無針埋線(新式hifu)做返眼袋拉提效果 但如果輕微眼袋 則可以透過射頻機如robolex解決 robolex都有改善血管型黑眼圈既功效

色素型黑眼圈係天生 用含維他命c既眼圈有紓緩美白效果 但對另外兩種類型黑眼圈用處就不大

唔會話家用版無用 但美容院入既機比家用版貴 同埋都會用返原廠精華 如果平時冇咩時間去美容院做 買部家用應急清潔冇妨 但如果要溶解油脂粒黑頭 就覺得出面做配合aha bha精華會好少少

pico收毛孔work唔work?
追post見到巴打話通淋巴可改善面色 係指按面嘅通淋巴定全身通

ching有無建議比下我？

主要想清黑頭粉刺同收毛孔，唔該

除左做日常清潔外 最好都做一做保濕 通常男仔都係因為油脂分泌多和皮膚乾所以導致毛孔大
建議每日敷下mask 同埋一星期做一次peeling

你講得好岩
紫外線對皮膚既侵襲日積月累 去到三四十歲 紫外線既影響就會非常明顯

黑色素積聚變成左墨 巴打最好搵醫生用co2laser脫走佢

將蘆薈gel擺落冰格雪 keep住經常搽
洗面產品分洗面奶 洗面泡泡 但食完a酸唔可以受太刺激 所以唔建議用化學成分較多既洗面泡泡 用洗面奶即可

點解成日生暗粒
有時洗完面敷mask第二日起身又生過
主要兩腮位 好唔開心

收毛孔激光嫩膚會比pico好 pico係用極速射頻打散色素 但刺激骨膠原生長就力有不及

通淋巴當然指全身通其次可做熱石草球按摩 傳統草球有薑黃根 都有活血散瘀效果

巴打 想點如果男仔面毛應該點處理？應該剪定係用剃刀刮？我成日都怕會越整越粗

唔該哂，做完保濕係咪最好做埋鎖水？

有無咩產品推薦？

巴打 gentle lase係咪現時最好嘅脫毛機？正常價係幾錢？

同埋生長紋有咩機做到

大約幾錢到

我兩個月前貪得意用剃刀剃左臉上面啲毛毛，之後就生左粒粒同埋紅左一達，到依家仲未退，點解會咁同埋可以點搞？求指教

想問下頸紋有咩可以搞到
利申：廿幾歲，小學個陣已經有紋應該算天生

咁去做果啲去黑眼圈槍有無用

越剃越粗 冇分別
面毛可用gentlelase755/lumenis 610去脫
如果面毛太濃密 我都真心建議激光
唔係有一兩條毛仔突出 俾人感覺好唔乾淨

其實搽面霜即可 如果係乾性皮膚 不妨搽馬油/油脂成分較高既面霜
油性皮膚則不妨搽啫喱狀 清爽少少既面霜 因為面霜過厚反而更易閉塞油性毛孔 令皮膚更易出暗粒

Dermes暫時應該係全港最抵價 因為香港好多美容院都會係dermes入脫毛機 係全港最大脫毛機既經銷商

不過dermes非繁忙時段價錢先最抵 而非繁忙時間都好多人book

我個邊用緊部機叫lumenis dr rebxxx都係用緊依部機脫毛

如果你話lumenis同gentlelase有咩分別 lumenis 810做脫毛速度快少少 因為做身個頭比gentlelase大 所以痛感冇咁長

Lumenis標榜更加岩亞洲人皮膚 不過我覺得755同810波長其實對亞洲人分別不大

Lumenis有唔同部位price list 你tg我 我寄俾你做參考呀

我tg: phenexlol

其實首先可用含維他命A既乳液搽落身體度
維他命A有抑制自由基 減少黑色素形成 同埋促進皮膚生長 對妊娠紋同生長紋都會有明顯淡化作用

如果生長紋過於明顯 可以做按摩 改善血液循環 減淡生長紋速度加快

如果再嚴重少少 則可透過射頻機刺激骨膠原增長/分段式激光打淡生長紋

700-800

毛髮倒勾導致毛囊炎⋯⋯⋯陰公
兩個月前都幾嚴重下 建議去搵皮膚科醫生幫你將啲毛挑返出黎 唔好俾自己再拖落去 同埋因爲長期發炎 醫生會開埋抗生素對抗炎症

唔關皮膚事 絲打有兩個原因導致面黃
第一種係平時中意食含高胡蘿蔔素既食物 例如紅棗 木瓜 胡蘿蔔素會令色素沈澱 令膚色偏黃
第二種係脾胃不良 脾差既人會皮膚黃之餘 更會皮膚粗糙 建議絲打早少少訓 俾身體多啲時間休息 如果絲打眼睛 尿液都黃 加埋身體易胖 就十有八九係依個原因

如果工作關係令身體脾虛 建議食下中藥幫自己排毒

Robolex射頻機可以搞到

水光槍去黑眼圈唔專業 好少醫生會咁樣打眼袋位置 一來眼部去黑眼圈打redensity 2就得 完全無須其他物料以至水光槍技術

個人幾建議打redensity 2 因爲一針見效 其次效果keep得耐 血管型黑眼圈 色素型黑眼圈 以及結構型黑眼圈都可以有效遮住

如果係有嚴重眼袋 則建議做無針埋線(新式hifu)做返眼袋拉提效果 但如果輕微眼袋 則可以透過射頻機如robolex解決 robolex都有改善血管型黑眼圈既功效

有答到你架

不過你講緊市面上最新既膠原槍 bb槍既話 其實原理同射頻機一樣

我都有諗過關脾虛事 但我唔夜訓, 每日訓足8小時, 都好少食含胡蘿蔔素既野, 不過就好容易手腳冰冷

咁臉頰毛孔大可以有咩方法解決 我已經做好多野去幫皮膚補水

Tg我啦
Phenexlol

返工日日晒到變色molamola

未為晚也既 不過依家開始搽返防曬 得閒就做下激光嫩膚 刺激骨膠原 同食多少少抗氧化既食物啦

我就係睇到 re 2 廣告先識問

多謝巴打

最近睇返之前啲相發覺塊面唔知係肥咗
定係皮膚鬆左，塊面大左成倍
睇落冇之前咁可愛，仲老左好多個樣法令紋好深
但我得19歲，如果想提升返個面做埋線定hifu 好
唔該晒

脾虛會好易皮膚粗糙 所以點解話唔關皮膚事
絲打係咪本身好易攰？食無定時，夜訓，過食生冷油膩，都會好易脾虛。
脾主氣血，可食多少少補血既食物，飲薏米水排多餘水腫，甚至通淋巴，都有效改善到身體

19歲應該冇咩可能皮膚鬆弛咁快⋯⋯我懷疑係過胖令皮膚下墜所以有法令紋。
如果係絲打可以係通淋巴，如果係巴打就努力啲減肥，我覺得會比埋線更加長遠有效。

之前去旅行食多咗所以肥咗
個身已經廋翻但係唔知點解塊面仲係肥
之前肥過一排跟住又瘦過一排又肥翻
會唔會係咁所以令到皮膚鬆弛

鼻頭毛孔粗大同多油多油脂粒。加額角易出油點搞？

都幾大機會 我覺得可以做射頻機 firm緊返皮膚先 因為你年紀細 骨膠原應該足夠修復 唔駛咁快做hifu

定期做好peeling 唔好用去油產品 因為皮膚底層乾先會係咁出油 用控油產品只會有反效果
天天用蘆薈gel保濕 每三至四日夜晚敷次mask 每一星期一次peeling
如果出油情況未有改善 可酌量敷mask用埋保濕精華

唔該曬你

射頻機，係咪即係無針埋線嗰啲

細個唔知唔可以狂洗面
搞到全塊面都標油
有咩機可以打可以減面油？

Most salespeople in beauty companies work on commission only, don’t they?

These jobs are on commission only aren’t they? Do you know Yoshida Chan who works in the beauty parlour? She works by commission only, doesn’t she?

射頻機指RF, Robolex個啲 透過電流產生電阻效應 令皮膚真皮層2-3mm加熱 刺激膠原增生 同時熱能會改變骨膠原結構 令皮膚即時收緊
無針埋線指hifu 不過無針埋線係hifu既最新技術 hifu同rf最唔同 係用高能聚焦超聲波打入筋膜層(約4.5mm) 所以效果遠比RF好 同拉提效果會比RF更徹底

巴打要吸取教訓 皮膚越出油越唔應該去油控油
出油係因為皮膚底層乾 所以皮膚自發分泌油份保護皮膚 所以要標本既方法 巴打應該要做多少少mask 以及用高效保濕精華液

世上沒有一份工係無償對人
茶餐廳侍應份糧 咪又係透過餐廳賺到錢先出到糧
唔通我地又話侍應係work for salary only？

係合理時間內 以合理價錢提供合理服務 我就覺得賺commission並無任何問題

市場良幣驅逐劣幣 我都相信唔專業既agent/顧問係beauty industry會慢慢消失

超乾性皮膚想問巴打知唔知邊隻peeling推薦

用凝膠式去角質產品即可
千萬不要用磨砂式去角質產品 乾性皮膚用磨砂式好易皮膚乾同敏感

前日終於打左第3次Q plus，今次力度再比上一次強左，即使敷左麻膏都有赤赤痛既感覺。

打完第二次有咩唔同？
由最先皮膚係咁樣：

到依家變成咁樣：

今次打第三次

打完第二日，皮膚因爲超乾，出油會超勁同痕癢。

希望退晒紅之後，可以update最新情況俾大家。

巴打 tg係咪改咗想問問你去邊間美容院做針清好

推！同問想問下黑眼圈加好深眼紋係咪打針就可以解決？如果係 要去邊間好？
同埋追post見到話面黃飲水可解決 除咗飲水之外有冇話配合啲咩可以加快去黃？

你覺得做Bellasonic 定 果酸peel 有用啲

皮膚鬆弛既眼紋可做的射頻機如robolex解決。
黑眼圈可透過打透明質酸遮擋，目前市面上有兩種針劑可以打，一種叫redensity 2，另一種叫冰冰針neauvia hydro deluxe。冰冰針比redensity 2多左一種成份氨基酸，能刺激骨膠原增生，對處理眼紋都會有明顯效果。
去邊間可以tg我 我報針價俾你聽。

至於皮膚蠟黃 可能係熬夜 可能係血氣唔好 可能係胡蘿蔔吸收過多 可能係脾虛 可能係皮膚儲水功能弱 可能係黑色素積聚 都可能係吸煙導致角質氧化

所以唔能夠單靠飲水解決，建議可以食維他命C，增強皮膚修復同儲水能力，同一時間改善生活習慣多做運動，同時做好防曬，其實皮膚就有機會回復正常。

兩樣野黎架woo⋯⋯⋯你想做補水定做清潔先？

想請問巴打個幾月前 額頭無啦啦有撻1cm倒既印
好似撞瘀左個隻色 唔痛唔痕
係咪出斑？

有無邊隻泥膜岩暗瘡皮膚清潔用，成日有黑頭白頭同暗瘡

無啦啦出印 似係微絲血管爆裂 試下用暖雞蛋揉揉先 睇下會唔會紓緩到 如果幾日都唔退 就可能真係斑黎啦

佢係淡淡地個隻色
唔該哂 今晚試試

泥以顏色分類有3種 綠泥 白泥和粉紅泥
綠泥具深層清潔功效，含豐富礦物質
白泥岩油性皮膚，質地細緻啲，能更好吸收多餘油分，性質相對溫和
粉紅泥性質最溫和，能紓緩皮膚刺激

成日皮膚有污糟野，可考慮用綠泥面膜

不知名既啡印都可能係皮炎徵兆
試下做好保濕 同埋唔好用過熱既水洗面 毛巾唔好大力磨擦 如果係皮炎都會慢慢減淡到

兩頰成日有達粉紅嘅嘢微微突起，又會係咁甩皮，用咩都搞唔掂，唔搞又狂甩皮，市面有無啲咩facial可以救返塊面？仲有勁多暗瘡舊印、新印又係褪唔到，點搞好？

皮膚偏乾導致皮膚嚴重敏感
具體可用維他命b5 gel，透明質酸等低敏感護膚品做好保濕
其次可以口服維他命c 令皮膚修復功能加強 減少甩皮程度
暗瘡舊印就屋企搞唔到 真係要去美容院
不過巴打情況係唔能夠打激光去印住 先做好保濕加快新陳代謝 新印自然會慢慢淡

摸落塊面有野突起 但一直都排唔到出黎 又有個紅印係到
可以點搞

鼻側兩邊皮膚好粗, 鞋手
做hydrafacial有無咩?

可能係皮膚增生性疤痕 通常會用co2 laser 但如果係毛髮倒勾 可能醫生美容師會幫你挑返出反
具體可能要到美容院consultation先知道

依家美國tns間廠停產 所以冇左hydrafacial
不過係可以做green peel/aqua peel
應該對皮膚滑返會有好大幫助

即係xplus係假野?
但我乾肌, 做green peel會唔會有問題

想問眼皮d疣可以點搞？

Xplus?
可能都係用aqua peel技術 但冇晒tns生長因子 所以係唔完整
乾肌做aqua peel green peel冇問題 但最好額外加保濕做 因為aqua peel唔係主力做保濕

搵醫生用激光脫走佢 同生係臉處理方法一樣

我講緊aplus
問過aplus仲可以加tns

可能仲有存貨？不過我坊間其他shop都見唔到啦

aqua peel green peel邊隻好?
我有d興趣

Aqua peel係一種技術
其中green peel係俵俵者 係韓國機黎既
大陸機效果都唔差 不過質素參差 同埋精華質量保證唔多

成日生暗瘡暗粒可以點搞

做好保濕 令油脂分泌減少 咁暗瘡暗粒生成機會就減低
不過油性皮膚要注意唔好用太油脂度高既護膚品

推介d咩 skincare, facial俾暗瘡暗粒jj

想問無針埋線可以keep幾耐？
同埋效果同hifu有咩大分別
抵唔抵做

抵做 效果同hifu分別不大 但可以做到較細緻部位 安全性能較傳統第一代高
熱能firm緊鬆弛皮膚 即時已有效果 但骨膠原三個月後先會明顯見到 所以三個月後效果最靚
效果持久因人而異 夜訓食煙骨膠原流失快 但有好既生活習慣都keep到幾耐

大概幾多錢？美容院係咪會平d?

醫生800零蚊粒 美容院可能平啲 但都建議眼依啲敏感位搵醫生做

絲打想脫可以直接搵我 tg phenexlol

好嘅 唔該曬

蘆薈gel有酒精成分 對油性皮膚既女仔有幾好效果

唔該巴打！

24歲
乾性肌膚
有做開facial
鼻两邊毛孔比較大
依排買左幾次叫green peel and 10次1064laser 收毛孔同清潔，係咪其唔洗做咁多野？
1064隔幾耐做一次？
同埋係咪要較咩度數？

我係相反但都有一定嘅情況😭😭

比相睇下？

要幾多錢？

我做$480.唔知太平定太貴

用緊D存貨姐 又唔係假既 係間廠唔再生產 咪間間美容院都唔會再有新貨囉

其實保濕做得太少 green peel唔係for保濕 1064 laser係for膠原重組 兩者做完皮膚都會相對易出油 如果乾性皮膚則會好易敏感痕癢

建議絲打join埋保濕配合咁做
1064一個月做一次

度數方面第一次通常唔會太強 但做耐左美容師就會根據個客應承受既範圍慢慢加強 個效果會越來越好

700-900韓國機 包aha bha精華
200-500大陸機 精華品種不明

Thanks so much
有加infusion intensive! 再想請問下平時補濕除左面膜，面霜，仲可以做咩？

爽膚 精華同埋平時要做好防曬 唔好俾皮膚受咁多紫外光侵襲 尤其你打緊激光 皮膚會脆弱啲

唔該曬巴打

敏感肌 混合偏乾性皮膚 成日化妝乾到推唔到
應該要點搞
同埋毛孔有啲大 要點做 心郁郁去針清但成日無時間
下巴對上同鼻 仲有面近鼻位好多黑頭粉刺

其實最佳建議係唔好化妝
其次係可以做清潔性既facial 將皮膚底層既污糟野清出黎 粉底sip住皮膚深層度 好易令皮膚敏感

太密既針清係皮膚負擔咁重既情況下 只會擴大毛孔

我建議可以做左清濕保濕先 清潔保濕做得好 粉刺自然減少 太focus做針清但唔解決皮膚深層問題 只會越做越多粉刺 甚至永久損傷皮膚

我建議做swiss line系列既果酸淨膚系列 比green peel貴少少 但做到清潔之餘 草本精華可以修復受損皮膚 我覺得效果更好

但果酸唔會好易敏感？
工作需要 返工一齊要化全妝十幾粒鐘
同埋感覺出去做facial一定會比人sell

唔會 果酸有分好多品種同濃度 其中有部分可增加角質細胞含水量 可用在敏感皮膚並有紓緩效果

特別你敏感肌係因為皮膚底層有太多異物 低濃度果酸刺激新陳代謝都可加快皮膚污糟野推出黎既速度

其實俾人sell就梗架啦 因為做得依類facial都起碼係中型既醫療美容中心 不過如果絲打想試左感覺先做決定 都可以試下我個間先

感覺你嗰間咁似我嗰間嘅😂

無追post 你間野係邊會唔會好貴

如果你唔係做激光/醫生treatment，其實做一啲功能性既facial如swiss line，你預都係千零蚊一個月。

如果你話做Janssen/guniot等日常護理，咁就再更加經濟了。

如果想試左先可tg我
Phenexlol

塊面特別暗啞比起身其他部位黑起碼1 2度
有冇辦法可以白返d 同返個身一樣色

我雷射脫墨脫左一星期
洗面唔小心R甩左 點算好
宜家有少少血同埋變左有傷口

會唔會毀容有疤
我需要注意d咩 同埋需唔需要茶除疤膏?

721見

可能角質層厚
可能係皮膚缺水
通常都係依兩個原因令到皮膚暗淡無光

巴打可以做下peeling 然後敷mask配合精華液 最好係含豐富維他命c 唔洗一星期已經會提亮返

唔洗掂佢住 等佢慢慢好返 以免刺激傷口進一步發炎
當皮膚好返之後先再搽去疤膏 正常醫生脫墨都會俾藥膏你架⋯⋯你唔係搵醫生脫？

你買火山泥海底泥mask 綠泥對巴打幫助最大 因為綠泥專for深層清潔
第一泥mask會令皮膚溫度上升擴大毛孔 令污糟野易排出
第二泥mask敷緊當中 會造成密封效果 令皮膚水分封住 從而軟化角質層 促進吸收

保濕臉膜可唔可天天用 睇皮膚程度 通常皮膚正常情況 平時有搽面霜下 一星期兩三次都可以

天天敷mask好易令皮膚吸收唔到營養 太多油性物質焗住 令皮膚更容易出暗粒

黑頭好頑固，點攪都出唔到黎，有咩解決方法

碳粉激光
深層泥mask
夾硬黎針清
都可以幫你清到黑頭 不過深層泥mask做一次可能效果唔明顯 要定期咁做 同埋做返好保濕 頑固黑頭先會逐步減少

美容院脫 冇比野我茶 叫我戒口防曬
我宜家會用生理鹽水洗下傷口..
請問係咪等佢得番個印開始茶去疤膏? 有冇牌子介紹 好擔心呀
唔該哂你
唔該哂

白泥性質溫和吸油能力強 綠泥深清能力會再強啲
不過綠泥面膜我都冇特別熟牌子

其實你粒墨本身應該細 可能因為咁所以冇俾藥膏你搽 依個時間少吃海鮮 牛肉等多毒素食物 同時補充多少少維他命水C（包括護膚品同食物） 促進皮膚修復能力都足夠

不過你擔心既話可以買喜療疤俾自己傷口好返個陣用 幾有效架

Sor琴晚漏左覆你 今日補覆

無針埋線能量較弱 但做既部位細緻啲 可配合唔同客面形
傳統hifu相對能量較高 用唔同探頭針對皮膚唔同部位 效果顯注

如果絲打for結婚 可以過我個邊做一次hifu 解左燃眉之急先 醫生操刀

不過無針埋線定hifu好啲 我覺得見仁見智 前者貴但效果細緻 後者見效快但平

如果單純做一次試下效果 咁我會prefer hifu多啲
但如果長做又唔嫌貴 我就覺得無針埋線真心唔錯

有冇平平地既介紹

巴打可唔可以介紹邊到有平啲既guinot facial做
2年前開始做guinot大機水療同緊肌
但本身做開果間facial愈加愈貴
依家package價都由原本$500幾加到去$790一次
窮撚真係afford唔起

Tg我啦 phenexlol
不過我覺得絲打都要自己學識點護理 唔可以純粹靠美容院 唔關洗唔洗錢事 而係基本護理平時唔做 過多幾年皮膚就好差天共地

問左啦 guniot第六代 買package既話最平500蚊
你想試既話可tg我先 做完岩既你先keep住做啦
Phenexlol

想問吓picoway如果打斑係咪唔會有反黑/反白機會?
定只係機會細D?

其實反黑係打完激光 皮膚正常既自我保護既機制 不過都唔需要擔心太多 反黑會隨時間慢慢減淡 如果想加快減淡過程 都可以用富含維他命C既mask

最緊要激光後做好防曬 多飲水 早啲休息
咁樣就可以將反黑機會減到最低

點樣去豆印？

laser facial值唔值得做？
係咪可以去黃，改善色素不均勻

我覺得幾值得既 年歲越大 或多或少皮膚都會沉澱色素 骨膠原流失
透過laser facial刺激骨膠原 打散色素 會令皮膚毛孔慢慢收細 皮膚色素均勻返

至於去唔去到黃 就應該難少少 皮膚黃多數關角質層厚 內分泌失調 飲食習慣 laser facial未必有效解決到

點樣去豆印⋯⋯你係指邊種豆印先
如果係因暗瘡新近形成 可以搽左去疤膏先
如果係粒突洞 可能要打co2 laser黎處理
如果係陳年色素印 可以考慮皮秒(laser facial都得，不過皮秒效果會更快）

原來樓主間美容公司叫pretty renew
想搵樓主做facial 之前記住睇下以下既圖/post
[美容] 有無聽講過pretty renew

基本上一google 就見到成堆野講呢間野 間野似係旺角街邊有d sales 比張刮刮卡你呃你上去疲勞式轟炸sale 你個間

講就講你問我答，其實不停留tg叫巴絲搵你做facial ,難聽d講 之前就係交友app亂add人/ cold call 搵生意，呢家就用連登呃鳩巴絲打
仲要樓豬既留言包裝到做得好既facial，做一次好=你係出邊做幾次 or 5-6百$ 一次既facial 唔算貴，好既facial 要1千幾以上，其實係暗地裡幫緊潛在客戶（姐係tg佢既巴絲）洗腦
你唔講你邊間美容院，真係以為你好pro咁，點知原來係美容雞美容鴨
做美容sales 做到咁撚cheap ,d錢搵到番來用，真係唔會唔安落嫁wo

My friend Sarah has opened a beauty parlour lately. Hopefully it attracts lots of customers since she bet the farm on it. Her uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later so I hope he won’t follow in his uncle’s footsteps.

其實有絲打巴打搵我做facial，唔通我自己做開美容會推薦其他美容院？
其次，我自己本身做開既醫美中心並沒有皮秒，並沒有無針埋線，但上面既comment我都幾強烈推薦如果有斑既絲打可以去做以上既療程。
即使有絲打tg搵我，身在外國，我都認真幫佢比較hifu機種既分別。
第三，如果巴打覺得我講既價錢係錯誤既，都可以去唔同美容院做價錢比較，去睇下full set guniot, swiss line, janssen, infusion係市面做緊咩價錢，再去抨擊我都唔遲。
最後，如果間美容院講到手法咁差，上面都有好多巴絲有上到美容院去試做，有啲有join plan，有啲冇join plan，點解唔直接係依個post留言去話返我轉頭呢。

真金不怕烘爐火。我都希望有人係由美容知識去抨擊我所講既野係錯

其實都唔駛太擔心
不過依家好多美容院都用合資去經營，因為細美容院好難收購一手激光機，而普通facial隨住美容知識普及，一般普羅大眾可能係屋企自己動手。

但如果細美容院冇點投資係器材上，其實蝕都蝕租金，甚至精華液都可以用返係自己身上

咁你間公司係咪叫 pretty renew 先